［樹窿］入嚟擺低你心事

盡情釋放
唔使怕 我聽緊你講緊嘅嘢
你唔係孤獨嘅

唔開心!!男朋友又hea覆我了

點hea 法？

屌 放錯台

單字

準備quit u 未同屋企人講

點解quit嘅

唉

讀唔掂

無得轉科？

你對我有冇好感啊

Gpa低 轉極都係啲唔岩既科 仲要讀多4年
何況自己有其他目標 只係差開口個步

你有目標就得啦support

讀唔讀大學好 讀就努力少少考
人生冇咩目標 不過想儲錢周圍去

點解你因為心情唔好hea覆我
之後仲要怪我煩怪我管住你
但其實我地跟本無承認過大家既關係

想學好多野 全部都係屋企人反對既

難係難在開口 哂左屋企錢 唉 好想喊

冇興趣既野好難學好架 我倒頭來都係想走自己興趣條路

點解拖完錫完扑完都係朋友，我好愛佢....

我明

有冇咩興趣想學？

好明顯係玩家
呢啲先最hurt最痛

最近識咗個興趣一樣既異性
諗住有進一步發展
前幾日約咗佢出街 前幾日plan曬行程
出咗嚟時候佢先話唔得閒
佢係咪暗示緊啲乜

知道暗戀對象有男朋友

我都明

戒唔到丁吖

我都明白你嘅感受 1516 嗰種煎熬 仲要好想喊但啲眼淚又出唔到 如果講咗又會點？

老實 講咗出嚟就算結果點 你個心會舒服啲
何況你有目標已經
坦誠去講 我諗你父母會明白你嘅
如果唔係你會好辛苦 最後爆煲

出咗嚟又唔得閑

好掛住佢好想見佢

我唔明點解你地話要戒丁
明明打丁係對身體有益嘅

鐘意左同一個女仔幾年
中途佢拍過拖而家仲拍緊
我同佢系最好朋友,所以當我表白果陣佢reject左我
但系我真系好鐘意佢
我試過拍拖但系都忘記吾到
咁可以點

你唔好咁啦巴打

日文學到n3因為升高中而停左
想學翻不過翻譯果類就唔岩我
我中文幾差 成日詞窮
現階段想學西文俄文同打鼓

想識一個人
搵到佢fb 膽粗粗add佢好冇？

幾時先出到pool

好 俾啲信心 緣份可能就咁黎

每次都好衝動去左，但每次都會好後悔…唔想無限loop

我係有好多野想學但屋企反對

可能比較偏門

心目中認為最好嘅 總係難得到
冇咩點嘅 表白咗 佢又reject咗 大家關係又老尷咗
試下係啲細微位關心佢 將段關係轉一轉

一時之間學咁多嘢 屋企實驚你三分鐘熱度

無錢買樓

我鐘意既人唔鐘意我

咁又唔係 我一直都有好多野想學
都學左一部分 已經有計劃將來學咩

打丁都要後悔
Set條線俾自己
一日最多打幾多次 淨低啲時候做吓其他嘢
咁得唔得？

屌
儲到錢移民好過買樓
唔好唔記得
2047後要補地價

之前佢覺得我好頹 佢就用好朋友身份黎關心我 但系我驚佢條仔會吾鐘意 之後乜都hea覆佢 最後佢嬲左我
搞到而家我連望佢勇氣都冇

搵唔到生存意義，我諗唔到點解要在世，

諗唔到有咩目標，個個望到我會覺得我好開心，

俾人飛到個心好攰

唔好強求 仲有成個森林

最緊要keep到學過嘅嘢 學以置用

存在感低到回post都比人skip

巴打祝你早日出pool
Btw拍左拖你就知一個人幾好

一個人左廿年 唔覺有幾好嘅

由肚痾驗到有血要照腸
發現耳仔痕要洗耳仔
而家好似又生粉瘤
我hi 我究竟做咩事

最近一兩個月同翻一個中同傾計, 因為喺U讀差唔多嘅科, 大家成日whatsapp & snapchat. 跟住我開似對佢有feel,上個月我就借d 二約佢食飯, 佢又ok. 食飯嗰日佢仲沖左杯starbucks 俾我. 之後一日都有繼續sc and whatsapp, 但過多幾日就開始好耐先覆. 之後我前日約佢睇戲佢又話好忙 而家覺得好似同佢講野會煩住佢, 太chur , 每日就傾得一兩句, 加埋有mid-term, 而家好大壓力,好頹同灰 有俾過暗示佢, 睇落好似對我冇乜興趣, 咁我可以點, 各位ching 覺得仲有冇機

咁你又係嘅 做咩hea覆人
女仔好易氹
用返正常態度對佢得架喇
一兩個笑話帶過
跟住搵位道個歉 低吓頭
同埋唔好又試咁頹嘅look對住佢
佢對你嘅態度只會係可憐/同情你

有無鐘意既對象啊？有既話就好出手啦
不過我覺得趁而家一個人有咩想做好快啲做，例如一個人旅行，去留學乜都好。基本上一拍拖好多野都一定要兩個人，做乜都要顧慮到對方
其實你唔洗咁擔心我覺得，先20歲姐，大把青春

對唔住

好攰

做吓身體檢查

咁就瞓啦

明明就黎過左2年 都唔明點解仲係得我一個未放低 明明只係相處左1年都無 又未一齊過 明明佢已經頭也不回咁日日攬女開開心心 但點解我仲係日日都會不覺意諗起呢個人 每日都無限淪回諗起 成日發惡夢 （見到佢等於惡夢）次次唔係喊醒就係起身喪喊好似痴q 左線咁 點解你有女朋友仲要flirt我 點解我已經避你避到一個點同你主動斷聯絡 你仲可以係啲fd面前講大話話屈9翻我轉頭 但點解你個人咁仆街但我都係無辦法放低以前嘅野...

其實已經22
未有對象呀 圈子太細 異性絕緣體
就黎grad 驚出到黎做野更加難搵對象
Btw多謝巴打覆咁長

想分手 但唔捨得

你都知mid-term
就緊係溫書啦 關係keep得好唔係靠日日見
睇定d先啦

女朋友呀媽成日管住佢 話要佢成日12點前返屋企，

但係有時同佢食完糖水再行下坐下公園都唔止12點啦 志在可以夜媽媽同女朋友坐公園可以打下車輪姐

搞到宜我好煩，同女朋友又唔係可以成日見面

利申：女朋友第一次拍拖，22歲

男朋友之前瞞過我一次背住我同個女仔日日snapchat，仲要呃我係第二個，之後應承我唔再覆
上星期我又發現佢瞞住我同返個女仔snapchat返，keep左幾日，之後佢del左snapchat，但我發現佢比之前冇點樣氹我，即使件事引起既係佢
到最後係靠我自己調節返個心情
今日，19 iphone累事，係wallpaper出面有條bar會show最常使用apps或者推薦apps，我見到有snapchat就問佢係咪down返，佢話冇，我都誤會左，係推薦黎，之後我say返sorry，但佢大聲帶少少惡咁怪我唔信佢

其實唔係我唔信佢，一開頭我好信任佢，係因為依啲事我先咁敏感，亦因爲其他異性我地多左嘈，如果唔係基本上唔係因為自身問題而嘈 同埋我都say左sorry，點解仲要大聲對我

一開頭佢係個暖男黎，但依家開始有啲變左冇之前咁，我仲覺得自己開始有啲邁向俾佢食住 唔知係咪因爲我越黎愛同緊張佢，我想同佢有將來，但我其實應該點同佢相處先可以變得更好

利申，姊弟戀

點異性絕緣法
出到黎做野啲女仔都幾現實 可能好難搵個肯一齊捱既女仔
巴打趁未grad快啲識返個好女仔過人世

你仲愛唔愛佢

一個異性朋友都冇
得返兩個月都唔知點識
唔想forever alone

係公司捱左咁多年終於有機會升，但要過經理同人事部個關，搞到好擔心！下個星期就見啦

個樣好多同學都話唔差 仲話唔似a0 (非ff)但係就到依都a0 都是毒的錯

因為投入 所以難脫身
呢樣嘢得你自己面對 既然已經咁樣
咪調轉嚟睇 佢嗰種對你好 係一個mode
你當重新認識呢個人 你冇需要避佢 你冇欠佢

想考警察 驚比人屌

其實佢未mid-term, 係我mid-term 姐. 但係佢而家已經夠冷淡, 我驚過左就更冇機會再約佢

咁危險
有無諗過搵返中學同學
或者試下frd搭frd識

好多人都係咁
慢慢會感情淡就會分得自然啲

A0
I know that feel bro

你覺得識女仔最難係咩嘢？

分手四個月了
雖然個個話我個ex又唔靚仔又冇錢
但我真心愛過嘅男人只有佢一個
後來因為價值觀唔同 必須要分手
成日都好怕遇唔到一個會令我心動而佢又鍾意我嘅男人喇

洗好多錢睇醫生
錢唔是咁睇 好彩腸冇野

行得正 企得正 怕咩？
佢咩都唔知 就屌埋嚟就佢白痴啫
而家咁就更加要遪入去 溝淡仆街嗰班

一有唔開心先黎搵我
但我有唔開心就唔理我
以為你會明白我會係度守護你
知唔知我等得你有幾苦
但你就同我講你有想追既人
我仲要笑住同你加油 為你打氣

咁對方真係自私咗啲喎
就算幾鍾意都好
你冇理由同一個自私嘅人過世掛？

係咪有project做？

我都想有中學同學比我搵⋯⋯
中學唔係男女校
應該淨番Frd搭frd⋯有冇咩技巧唔會顯得太急進

有無明示或者暗示過 有時唔講可能真係唔get 當然如果佢真係有鐘意嘅人者無辦法

屋企唔希望自己拍拖 好煩

我以前有咩就同男朋友講
好似日日都有人同自己傾心事咁

依家分咗手就算有好朋友
都唔會好似 我同ex咁大家之間咁親密無間
（係我問題 我比較重色輕友 ）

有無人明？

冇咩好怕 因為怕落去冇意思
隨遇而安啦 絲打

屌巴打我中學都係男校
有咩技巧我都唔知 當初我都係順其自然
幫唔到你啦巴打
Btw祝巴打你快啲搵到女朋友

thankyou

政府冇body check做?

就grad 搵埋grad job
last 1個sem 都仲ok 但唯獨fyp好撚煩
嗰prof. 成日亂鳩點人做嘢 又唔聽人講嘢 同佢講嗰樣嘢喺唔work 佢就自動失聰 之後繼續講佢要咩 但個先要條件已經滿足唔到 見到其他同學hea鳩鳩好酸

有咩方法減下可以keep到有output 又可以放鬆心情 我而家放鬆到心情 不過keep唔到output

利申 垃圾IT dog

我太慢熱唔知關唔關事
其實我係絲

一個禮拜一兩日要翻工咁囉, 佢上個禮拜話有project, 而家仲有冇我又冇特登去問, 因為唔同U,我又費事chur 親佢
之後仲約唔約佢好

好羨慕你
多謝巴打

暗拍囉

唔知排幾耐
又想快 又比到肉赤

暪得一時 暪唔得一世 暗拍左差唔多一年 宜家穿左崩

幾個月前係加拿大exchange既時候諗過自殺

係幾年前。。有一位女同事係我離開果間公司o既時候佢加入左，佢training 果日第一次見佢已經做左我女神。。係我最愛o既女兒身加男仔頭性格。。爽朗型! 我亦有盡力去approach。。不過唔知佢聽唔明定係唔想明。。咁如是者，我就一路暗戀左好多年。。直至前年我終於鼓氣勇氣講左，亦都失敗左。我諗我呢世都記得果個moment，佢答我：下，咁突然，我無諗過

不過都終於了結左咁多年o既心事。。其實中間我都有聽過傳聞佢同左個比佢junior o既男同事一齊。。

真係有耿耿於懷。。 到表白完同佢contact番佢都好似之前咁 扮無事發生過
不過我真係好想同佢拍一次拖試下係咩感覺

anyway, 而家只可以祝福佢

因咩事？

望到自己仲有大半年就讀完top up，無悔

四年前剛剛讀high dip，知道家底唔好，供埋hd就冇錢供我上更高學歷，所以四年前同自己講：要玩就玩盡埋呢兩年之後打牛工喇

最後，爛grade，唔係玩到爛grade，而係真係讀極都唔識 ，或者真係入錯IT掛。但fyp個super點左條明燈：好grade上u；爛grade上top up。我知，top up仔，收皮啦，掛名degree炸，準備好洗底未ar
但鬼叫我爛grade咩

於是我打兩年工，做兩年19sales，儲兩年錢交學費。正常都會問：唔借關窿？原因係之前阿哥借嘅時候老豆老母嗌哂大交，又話要查家宅又計錯又剩

心諗：又唔係有數唔見得光，嘈乜鳩 ？

所以唔想重演，自己捱兩年啦

兩年sales期間咩都試過：
被經理屌到上天花板到而家有傾有講
被閪客無理取鬧鬧到喊
同熟客d仔女玩
同明星客有偈傾（陳家，真人兩個都好nice）今日先serve完佢地）
連老豆香左落難見朋友
同事由面左左被人篤背脊到有講有笑

到左上年3月，收到offer，終於做到
到上年九月，本身想唔做轉份好d part time ，但自己離唔開個comfort zone ，冇走，同公司full time 轉part time 而已

到而家，同我同期果兩個part time ，一個上年年尾冇做，一個同我一樣做埋呢個月走，舖頭亦因為商場裝修而搬舖...

呢兩年sales，冇枉過

呻完

都係嘅

自己一個 咩朋友都識唔到
然後果陣係我唯一心靈支柱既女朋友同我講分手
果陣真係已經係夜晚爬左出露台
但最後諗起屋企人都係死死地氣爬返入房

無論點樣佢都唔愛我....

咁應該係趕project
送啲嘢俾佢 warm啲
唔知得唔得

鍾意左一個冇可能一齊既人....
大家內心都明白對方既意思。
但係只可以扮唔知，刻意保持距離.....
感情真係好難控制....好痛苦.....

打俾屋企人或者香港朋友傾計會好啲
唔好死頂 會爆煲出事

比咩嘢束博咗？

E加返左黎香港 好返好多
係有時候夜晚都係會有一剎有自殺既念頭

咁幫你唔到

一事無成

有冇買保險？

但係我同佢又未去到個種關係, 可能只係得我一廂情願 無啦啦送野俾佢會唔會變得有D 奇怪. BTW Ching 係紅巴定絲打?

想介賭

多啲出街 曬一下太陽 傾下計 做吓嘢 會好啲

絲

雖然因為一個人 所以覺得孤獨睇唔開? 定喺有其他問題?

既然唔可以一齊 就真係唯有祝福

冇枉過就得喇

未打完就send咗
一事無成，喺認識嘅圈子之中算係最失敗果幾個
已經盡力到500%都係咁
係咪冇運冇父幹就只可以做失敗者...
返屋企同返工都咁大壓力
同朋友見面時係好開心但又會諗點解自己咁廢，有時喺街on99咁行又避唔到一世
唉
桃花又爛
唉

秘撈緊好眼瞓
有時會諗用盡啲時間同精神換錢後都係唔知為乜
好灰

勉強無幸福

做咩咁灰？

打算買了 但始終record會花的

咩朋友都冇 果個地方又乜都冇禁濟 平日落堂就係返房對住四面牆
變相日日chur女朋友傾計 最後女朋友頂唔順分手
果下真係想死 想傾又搵唔到人傾

一返學就覺得自己好冇用

其實所有嘢都好閒 如果你有層樓養到自己既話

利申: 同你情況差唔多 又係百無

連登幫到你

唔係冇運 係未到啫
我唔信人會一生都咁衰

巴打唔鍾意一個人嘅時間咩? 搵啲興趣學下 唔喺就睇有興趣嘅哲學書 應該幫到少少手

不過我唔喺你 唔會好明白你所有難處 但喺唔好自殺 去睇下嗰世界先再算 反正都喺 一炮過用曬所有嘢先抵

冇人覆我

揮 如果自己住一定好好多，起碼唔洗喺屋企人面前扮開心先...... 有時唔開心/想罵空氣發泄都唔得。

租屋租唔起，租劏房又覺得會危險到死咗都唔知咩事
又返咗去土地問題

星期一開始返工了
好長時間
感覺會冇哂人生 自由

有個地方住 香港地唔駛交租 萬幾蚊都好好駛啦 所有嘢都真喺土地問題

我同屋企人關係都唔好

Sorry 我覆到亂咗
提個prof.多幾次
提到佢煩得唔得

死喇
覆到唔知邊啲未覆

點解？

冇人覆

戒囉

付錄入到u但英文差到爆
試過比人問我到底點考入大學
科科低空飛過
開sem無耐就跟唔到進度依家完全自暴自棄

應該唔可行 佢喺男 不過煩嘅程度可以同10個師奶一齊講嘢咁煩
同埋放鬆+有output先喺解決方法
Thanks for reply

聽住asmr做？聽講有用但我都未試過

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

我一直有聽住瞓 冇試過聽住做 下次試下先
我有重度失眠
Between 我而家都喺日日hea住唔做fyp 做其他科同自己興趣
但就完sem 功課都喺要交

你覺得最大問題係咩？

英文差。

有冇睇美劇嗰啲

用合格就算嘅心態去做會唔會好啲？
交最基本嘅嘢，冇藉口fail你。
(雖然好似唔太好)
利申：當年做到好灰，灰到同tutor講話我一定唔入行我好辛苦只求合格畢業。
但最後都係入咗行sosad

其實咁諗 你學到幾多 都喺袋落自己袋 唔駛理人地講咩 同埋日子有功 慢慢就會進步 如果你有練嘅話

冇睇日劇多

係咪大家新鮮感低咗
所以先至有咁嘅問題

查字典 搵人教吓你
擺多啲時間落去

如果求合格嘅都冇問題嘅 壓力主要都喺prof.嘅師奶式追擊同埋佢meeting好密 語氣又好串 個fyp計得3 cre(一個正常嘅course credit) 我已經再冇上個sem嘅耐性去應付佢 有時會重少少語氣反屌佢 嗰下真喺有啲爽

不過最緊要喺 見工會唔會睇fyp個grade? 我其實大部分都keep到B range or above 雖然都唔喺穩2nd up grad

問題就係pt返得好開心
好似揾返人生意義咁
但越係咁就越唔想面對學業
依家生活重心都好似放左係pt度
唔想放時間係讀書度

屌22歲 都要12點前返到

返過工就知讀書真喺好鳩 仲要受同學同prof.氣 明明冇出糧俾你 但就要忍忍忍
不過今日留一線 喺有用嘅
我成日會搭地鐵嗰時溫書 唔喺睇好多 一兩頁就夠 最緊要你明自己睇咗咩 慢慢就會勁

你而家讀緊嗰科係咪你想讀嘅先？

想放返d時間落讀書 唔太想拍拖

唔係當年好怕冇書讀所以求其揀左科入

其實仲係處於熱戀期架

係同個fd成日傾話如果返學有錢收會開心好多

同女朋友琴日分左手 好唔捨得好愛佢
唔敢想像第日拖住佢既唔係我

Pt呢啲幾時都有得返
但係學業呢啲一過咗就好難返轉頭

但係佢flirt 女喎

唔好睇佢d野一段時間 然後瘋狂塞爆自己個schedule

一路以為自己放低咗 就黎兩年 原來都仲係會掛住佢

做唔到 成日好想睇佢wtsapp幾時on過做緊咩
好辛苦

熄左last seen佢

我媽話我本末倒置
但我覺得如果我冇依家份pt可能已經上左a1
同埋一個會令你否定自己所有價值人又唔識多個嘅地方同一個你覺得自己係做到野又同人相處得好嘅地方
點都會揀後者啦

佢將我推得好遠 wtsapp好少覆 對我好冷淡
佢陪我走過左好多好難忘既日子

突然間好多諗唔到講既係個腦到不停咁諗搞到個人冇哂心機
成世人好似一事無成 讀書提唔起勁 成日都得個諗字 但係冇動力去做 搞到爛哂grade 講返都好對唔住自己同父母
家庭老豆老母冷戰 一家人變到好似兩家人 但係我唔知可以點做先變得返一家人 我好想一家人開開心心咁坐係茶樓食燒賣
慶幸感情叫做曾經有過 依家諗返兩年前發現被愛其實好幸福 話嬲佢會氹返我 依家好似自己ff以為有人想approach自己 又諗深一層 屌又肥又柒那來的自信認為有人鍾意你？ 我都係想知點解其他人同我一樣都係肥嘟嘟但係已經o3 大過佢男仔又試過 姊弟戀又試過 自己都仲係0 成日都講話信緣分信緣分 但最後又會唔會落係我身上？

呻完訓醒又要好好做人做人真係好攰

好辛苦 個人好頹 下個月要去日本做野2個幾月
我想像唔到會有幾唔捨得佢

同個男仔識左四年 當初係因為佢中意左我好朋友先會熟
一開始我都有比下意見 想撮合佢地 但後來個女仔拒絕左佢 之後我就一直安慰佢 基本上日日都Wtsapp傾計
佢個陣話呢一世除左個個女仔都唔會中意其他人 結果兩年後有一次岀黎同我講佢同女朋友分左手(另一個女仔)
後來我發現可能因為傾耐左 傾到中意左佢
同佢岀過黎睇幾次戲 但後來DSE放榜之後就無再Wtsapp聯絡過 佢由asso升左上中大 我就入左asso
雖然每個星期日都會因為參加同一個活動而見面 但感覺好陌生 見到面都好似完全吾識咁
我份人又怕醜 一直都唔敢同佢表白 之前主動約佢去睇戲 結果佢話已經約左人睇

望到巴打有少少似望到自己個case 佢仲有無覆你？

我呀婆走咗兩年 冇食佢煮嘅飯四年
我都冇忘記過佢嘅嘢
唔會忘記 不過心情冇當時咁難受已經偷笑
啲人成日話let go let go 講就得 邊有咁易

你讀緊咩先 如果你第日做嗰行靠人多嘅 識人好識字啦

我覺得佢而家已經有女朋友 但成日仲係到ff佢有一日會主動Wtsapp返我
個心仲放唔低佢

有 不過都係hea覆 今日約左佢出黎睇戲
無得拖住佢攬佢 好唔慣 變返普通朋友
一路行個心一路那住那住 送完佢搭車之後想勁喊

商科底層應該識人冇大幫助

朋友覺得我為左佢係唔值得 又蠢又on9

其實係抉擇
我㹴係明你意思啦
但係都開咗個頭 就要做落去
當然份pt令你減壓係一件非常好嘅事
好好醜醜攞返張證書先

冇打算quit u嘅

可能佢唔想你爲佢付出太多

I know that feel令我諗返起我兩年前都係咁 同ex食飯勁想橋佢手 但唔橋得 最後要等我圈子擴大左好多好多再見返先無咁難受

唔好意思
咁多位 我太眼訓 今晚係咁多先 聽日繼續

其實有冇人知fyp嗰grade 對見工大唔大影響 如果唔太大影響 唔想同supervisor 磨 同埋可以唔駛咁大壓力

試過凌晨比佢趕我走 結果我都係追番佢 無理過其他人講咩 因為我真係好愛佢 連自己都覺得白癡 無人夠我蠢

本身我無乜朋友 佢係我最大既精神支柱
依加真係好崩潰

所以唔放哂全部感情落拍拖到好似好d 但咁講其實又好撚狗

好想翻一份正正常常既工 而家翻緊間屋村零食店兼職 成廿歲人出黎做野 仲翻緊份無前途既工 琴日同親戚食飯完全唔敢講自己翻緊乜工 淨係話搵緊工 interview 等消息
其實有間做既零售請左 但bf唔想我翻 話多厹 (之前試過做錯事搞到男友對我乜信任同埋我比唔到安全感佢已經 )
我表面同佢講無問題 話唔做 其實我內心係想試下做 同埋自己唔想再重頭搵多份工 又要等勁耐先通知我叫約interview 面試又要再夾時間 之後又要再等消息 請既又有可能要約簽約 之後先番得工 呢個流程起碼又個幾兩個月咁制
好可惜我又唔可以反對我男友 唉 都係自己攞黎衰

對的時間錯的人

想媾個同tutorial既女仔但係唔知點去同佢開始傾計做朋友

上堂問功課

屌 每次想早睡早起到最後都係咁遲訓 又唔肯早起身

好似我 我近排又係咁覺得自己就黎受唔到限制會放棄佢

我覺得俾條女玩緊咁

個人好似空左咁 唔想鐘意人 好煩
對愛情既陰影同恐懼 唔知可以點
社交越黎越唔掂 習慣左一個人
覺得男人接近自己就覺得好嘔心 會諗佢地咩目的
厭世緊⋯

上年8月開始同你熟 然後對你日久生情
你話你唔想拍拖亦暫時唔會拍拖住
又話淨係得得我一個女仔
但你12月出pool了 而對象不是我
或者係更早 只係你無同我講
然後我諗住唉 人地都有女啦 收皮啦辣殺
諗住就咁斷左佢算 但每隔幾個鐘就忍唔住覆你
你鬧我點解咁耐先覆一次 我咪話你都有女朋友啦...
然後你話咁又點 我地係純友誼黎咖嘛
屌你咩純友誼 我純你老母呀好想同你拍拖呀撚樣
然後你將條女收得好埋 埋到我差啲以為你條女係ff出黎
我見你icon唔再係同條女合照 我仲以為你地散撚左
然後我地唔知幾時開始變質 變到好sweet
依家仲攬埋錫埋 但你依然係話我地只係朋友以上戀人未滿
屌你老母我先知你一直fake9我 你仲有女
我一覆慢啲覆hea啲你又會話我乜乜柒柒好緊張
仲要未見過你話去拍拖 除左聖誕同倒數個排
你搵我仲多撚過搵你條女 因為未見過你搵條女
我仲天真地以為你地分左手 所以你先會咁對我
原來我一直比你玩緊 仆你個街放過我啦
Btw真係近水樓台先得月 同班同學果然易得米
咁就比條豬西搶先溝到你 輸比個肥西我仲有咩好講
原來你係鍾意美極配肥西 咁我走先啦都係

因為一件事令我心緒不寧，我真係唔知點算好，想訓都訓唔到😔

因為一早分左組 但我又唔同佢一組 突然問佢會好奇怪

你嗰種愛係？
太痴身又未免太過

男神出pool了
原來佢一直都只係當我係朋友
成日過黎聊我講野 玩我 恰我 全部都只係朋友既表現
明明聽過人講你都對我有好感
點解轉過頭就同人出左pool

利申藍絲

唔出自佢口 唔好當真
唔好咁唔開心 或者男女之間真係冇純友誼

咩事？

毒毒好悶

樹窿
又嚟喇
吹水都ok
任你講

自己都放低一單先

發覺自己自從屋企人嘅冷言冷語之後
我發覺自己唔似以前咁愛佢地
對人嘅戒心大咗好多
最無擔憂嘅時候就係喺連登
隱姓埋名咩都唔使驚

女朋友有新男朋友

日日生活好悶，冇咩朋友，中學ive 個d冇哂，過去經歷搞到自己唔識表達自己不滿，人際唔敢同人熟，唔想成世係咁可以點

唔好咁啦
你都會有新嘅女朋友

唔知點解睇完你呢句 有啲想喊
可以講多啲嗎？

之前另一半每日wtsapp 都剩係得早晨，有好幾個星期直頭無電話，極少見面。係咪真係因為工作忙？定係我對電話上左癮要求多左？

利申 頂唔順已散

明明一直有努力啊...
點解結果都係pat屎咁
我好驚又一次面對唔到屋企人

幾個星期冇電話
關上癮咩事？

讀書？

個朋友無啦啦話唔鐘意我識新朋友
之後唔再whats我
想追果個男仔又愈黎愈冷淡
覆得愈黎愈慢
冇人whats我lu

你嗰位朋友都幾自私吓

冇撚錯
佢話佢好想獨霸我

中意左個女仔 識左都一段時間 有時會同佢互串
佢男仔性格 成日同我鬥氣
我想問佢拎電話 但諗唔到點開口

利申: 我大過佢4年, 係學長計畫識 我類似係佢既導師咁...身份有D敏感 唔知點開口好

如果俾我再見到你 我想大大聲鬧你呀仆街

佢應該得你一個朋友
I mean深交

問佢攞fb先

真係好D咩
我成日覺得fb更加sensitive(有相), 我寧願比電話(wtsapp)

好想quit u 但係屋企唔太想 同埋如果入番會哂左兩年 驚同其他人相處唔黎 或者到fd grad個陣 自己仲讀緊書好自卑

其實佢有D同我幾似 咩都收收埋埋(怕羞) 例如 佢寫文唔想比我睇
但同佢吹水又冇問題

所以 ...我都諗唔到回入手

問佢有冇玩開邊啲app 跟住就跟佢玩 開咗個頭 就問佢攞content
或者直接問佢 有冇用WhatsApp 或者sc 有就add佢

咩事想quit

無人陪我whatsapp

但想要女陪我whatsapp

有女陪 WhatsApp又點？

有無人 "有時會覺得好像" 自己好廢
好似無樣野係做得好
雖然未去到最差 但好似樣樣野都係麻麻 半紅不黑
如果要用分去比例子 就好似讀書全部都係C/B 無A 但又無D

覺得樣樣唔得

祝你承受返你對我做過傷害我既事
我屌你老母

有無人？

自己其實本身都唔太中意自己學校 跟著就好似對學校有種討厭既感覺 唔太願意接受 咁當然結果就變成獨行俠 係學校冇圈子 冇朋友 跟著就開始冇心機 再加埋中學同學既開心大學生活 自卑感就出埋黎 之後慢慢成個人好收收埋埋 越黎越毒 冇咩社交 一個人捱過所有野 。其實上年都已經有諗想退學 但屋企又有啲突發野 跟著繼續讀 但依家開始又頂唔順 覺得咁既生活應唔應該繼續落去又再萌生個念頭 自己本身都對大學有幾多憧憬 但無奈自己一開頭拒絕左一切 所以造成咁 覺得自己呢年半好似白白浪費左 好討厭自己

鐘意左個女仔
宜家愈黎愈熟 仲有d曖昧咁
不過一路唔敢去馬..好無信心 好驚會無左個朋友
我都知唔去馬唔會成功
好驚已經比人frdzone左
好想同佢當面講 問佢
不過真係唔夠膽 我好無用呀救命

人愈大愈開始將啲心事收埋
點解會咁
有時唔係唔想講
但好似身邊無人想聽我講心事咁
啲FD又開始忙自己既事業 又有另一半
可能人地自己都未顧掂
所以有時覺得重色輕友都啱嘅 話哂伴侶先係可能一生一世個個

有人
啱啱以為完post

女友無啦啦發脾氣 問佢咩事又唔講有無嬲又話無 咩都唔講就瞓咗 係算點？

唔好人比人 比死人
咁樣搞到自己好大壓力
有冇其他目標
同埋你鐘唔鐘意你讀緊嗰科
如果唔係就出嚟兩頭唔到岸

咁啫係嬲啦屌
我自己係女 我都頂唔順啲女仔成日無啦啦嬲
但係又覺得人地人地一定明咁樣

曖昧成點？

樓主好有心 個個都覆

連哄既機會都無 就訓咗

呢個世界喜歡報喜不報憂
同埋香港生活壓力大
可能負面嘢太多 好多人心入面已經容不下更多
變咗冇心機聽 都難怪嘅
我自己都願意做聆聽者
唔介意嘅話 可以add我 telegram 聽你講心事

Thx
其實係自己多數有心事重重嘅時候 諗唔通
我就會想聽下其他人嘅故事
睇得多 自己就容易啲放低

番學放學都一齊 上堂一齊坐(佢有其他fds)
放學會同佢等車送佢上車
同佢都玩得幾埋
有時玩我會捉住佢手臂果d位
佢又唔會縮咁
講粗口佢又會叫我唔會咁粗魯
我有時會不自覺咁係咁r隻手met隻手
有時佢會扮哂咳咁叫我 有時就直接捉我手放落黎😢😢
唔知佢會唔會入黎睇呢個post呢

咁你睇吓聽日
佢會唔會重提
如果佢提就道歉先 再問原因
冇就千其千其唔好提

利申，佢唔係啲會收兵既女仔
雖然佢好多男仔frd 可能我只係其中一個
有時我係ig like左啲sad野呀 咩咩句子果啲佢又會黎問我有心事呀咁

仲有佢成日話我有時啲行為好似佢個ex 佢靜係拍過一次拖 成一兩年前😢

咁可能有機

近排有焦慮(其實唔知係唔係，冇正式睇精神科醫生)，會好留意自己嘅身體狀況，有冇心跳呼吸係咪正常，搞搞下就有anxiety，出現各種奇怪身體反應例如痺呀胸口痛呀頭痛頭暈咁
個問題係呢啲身體上嘅反應應該係嚟自太緊張，但係始終都係有啲驚自己個身體係咪有事，有時訓唔著就係因為驚訓咗醒唔番(我知呢個諗法好on9)
呢啲諗法好難控制，暫時仲處理到日常生活但係都係擔心所以星期二去睇普通科醫生睇下下一步可以點做
其實之前都有啲類似嘅身體反應都睇過GP...佢都係同我講係anxiety，開咗啲藥，今次睇都係買個安心掛

其實我唔expect咩意見...純粹係想講下舒服啲
之前都有同frd講過唔想再煩佢地...

其實我都鐘意左個女仔 大我約3年
番part time 識嘅
可能因為我健談啦
所有同事部同我有講有笑咁
淨係唯獨佢 我會諗盡辨法令佢笑
不過佢有男朋友(雖然好似關係唔太好)
而佢尋日問我有無女朋友(其實D呀姨同事都有問)
我幾想答佢其實我鐘意果個就係你
不過你有男朋友 就廢事講啦~完!

我自己都有anxiety&depression
可以改善嘅方法 對我嚟講呢
最work就係同朋友傾計加藥物治療
同埋深呼吸慢慢呼氣都幾好

我都有輕微 可能因為一啲事 如果我訓晏教 我都會如痺呀胸口痛呀(又唔係好痛)
有時仲會好似呼吸唔到咁
可能我太緊張

生活好枯燥 揾唔到人生意義 唔想一事無成 個人好摺，唔想見人

搵嘢學吓

希望你地幸福快樂

啱先就係咁樣痛法
應該都係緊張嘅....只不過係要係咁說服自己冇事

睇咗醫生先
再唔得就做body check

時間並不會放過任何人，也是可以放過任何人。

我係前者

究竟啲人flirt完人又無啦啦勁冷淡係咩玩法？

好眼訓 但未溫哂書
雖則睇哂都唔會識 但咁睇哂先訓 個心會好過d

想問樹窿插唔插得

Long d 有無機會捱到結婚？

大部分long d既人都以為自己係成功捱得過果1% 我曾經都以為係

教你又愛又恨
可喜的是它不會重來

我愛的人不是我的愛人

前排校友日, 好懷念以前既日子, D老師, 同失聯左既同學
但唔知點解永遠都無勇氣CONTACT班同學
或者係因為覺得喱五六年既時間自己都變得太多啦

無疾而終 真係好乞人增

啱啱識左個日本女朋友
同我ex啲港女格真係一天一地
好希望捱到落去

怕老尷？

我好掛住佢
原本就快放低佢
突然佢又搵番我
我好辛苦

祝你同佢可以開花結果

掛住又就快放低？

識咗個男仔 之後keep住係whatsapp傾咗2個月左右
由識佢個日佢已經係覆得好慢 但覆嘅量係多嘅而且內容唔係hea 出過街同傾傾下對佢有好感
最近突然轉咗用其他app傾計 完全覆得慢到係一日只係講到幾句野 完全係feel到已完
成日夜晚諗返起初初識個陣好多野傾或者係街行過之前同佢去過嘅地方就好唔開心 諗緊自己係咪有咩做得唔好或者係咪其實一直都煩住人

可能係啦

如果佢無搵我就可能已經放低
佢搵番我令我記番同佢求婚種種既一切

巴打識日文?
可唔可以講下點識

人大左 對所有野既感受都唔同左
對前途迷茫 唔知將來點過好

會呀星期二睇
希望冇事🙈

我都係

我都溫緊書

日文n1
大家都讀緊書
前排佢黎香港交流左一段時間
我帶佢四周圍玩
佢走左後又不停咁line 傾計
發現大家真係好夾
我就表白 佢應承左

鍾意咗個女仔好耐 由中五已經有feel 但一直唔敢行動 之前俾第二個refused 所以未夠肯定就冇行動 但同佢真係行得好埋好埋 一齊返學放學買早餐返學校食 因為佢同我住得好近 畢業之後都仲有一齊去玩去食 但近排佢同大專個男仔行得好埋 行山食飯溫書都係佢 屌 最慘係同我少咗傾計 真係好傷
完了吧 如無意外

我以前同班中學同學好frd 同一個同班嘅人拍拖
但grad咗之後我就同佢分咗手因爲佢一直都管得我好嚴
而過一排之後我識咗個新嘅覺得佢好好同ex完全唔同所以同佢一齊咗
但我ex就話我俾綠帽佢帶 又周圍同人講佢有幾慘 而個個都信哂佢 仲要過一排又攻擊我
而加感覺好似俾人杯咁 明明我乜都冇做錯又冇派帽
好唔開心好苦惱

唉 好想有女朋友 同埋真心知心值得我對佢好既朋友

加油呀

唔同學校就真係難啲
日久生情
不過唔好咁灰 未必輸哂
落下本 送吓嘢 跟住表白

諗下諗下成日好易唔開心
跟著就會喊 我是咪有病啦？

黎緊就考dse，好大壓力之餘同女朋友最近鬧大交，冷戰左好耐，應該好大機會分手，自己本身少朋友，搵唔到人傾訴，成個人好大壓力，每日又要溫書，佢又唔想理我，好攰啊。

點解我唔揾你你就唔揾我 你心入面係咪已經唔care我

最近睇到好多人地exchange既相
點解人去exchange我去exchange我會去到想自殺
琴晚第一次同個fd講去exchnage果陣差啲就係三樓跳左落去

男朋友經常性藍剔我
唔會話我知做緊咩
從來唔會主動
問一句先答一句

我知道佢唔鐘意wtsapp
我表達過我既感受 但都仲係咁樣
成日話重視 但往往就係哩d行為令到我都唔知佢當我係乜 次次傾完就不了了之
講到幾句都嫌煩 冇一次解決過個問題

Arrrrrrrrrrr

痴線 分咗手 夾硬屈都有嘅
如果嗰班人同你唔熟嘅 你可以唔使理佢地
因為佢地唔會信

唔好咁易覺得自己有病啦
喊唔係問題，我自己夜麻麻都成日喊

首先要付出

壓力大同缺少關心
好易會咁樣

year 3準備quit想轉去教大做教畜
唔知點同屋企交代

番hk啦

介唔介意private chat
因為我都係

衣加係香港啦

不如直接打電話

本身我同佢地好frd 但一聽完我ex尻up之後就乜嘢都冇哂 我好唔開心
一子錯滿盤皆落索

讀埋再讀教大好似易搵工d ?
同埋你講得教畜就唔好為錢做啦
老師影響學生一世

樓豬你個名
時間過得好快 迫住要成長
個種無奈既感覺 唉
精神十分唔健康

其實樓豬你都講得岩 我男朋友好少關心我今日做左啲咩/有咩開心唔開心
半夜叫下春 發洩一下

前題係佢地願唔願意聽你講？

諗起藍亦邦首成長

喺呢度盡情發洩啦

。。。
佢覺得我打擾到佢
已經唔係佢做野既時候搵佢
聽左又係唔耐煩咁講野 把聲好撚衰 趕住收線咁

宜家有時wtsapp/打電話都唔敢
因為佢係就算見到miss call都唔會打番比你

樓主有咩經歷

Ex聽曬個女仔fd話乜就乜 個女仔fd諗野好激進
我屌 好想同個ex 一齊番
利申分手四個月

我捱唔到去final year架啦, 我有抑鬱症,
同屋企關係麻麻. 老豆老母乜都諗錢
我係好鐘意同小朋友相處
先諗做一啲開心啲既野

搵歌聽個陣女朋友suggest左首比我
我講左句"我想自己搵"
佢就嬲撚左我
仲要同我講"我地真係好唔夾"

我一路都唔敢同人講自己果陣係加拿大係點 特別係屋企人同前度

加油 有目標就加油 好事黎
btw 有無補習？補習賺到錢又可以對多d小朋友

我同咗個靚仔毒撚拍拖 初頭佢成日唔得閒 我以為佢成日偷食 又想呃蝦條
點知依家發現佢真毒 肯定冇偷食
雖然性格好怪但安全感十足

Asso仔 好怕入唔返大學比人笑

試過醉左之後叫佢唔好對我咁好 又成日想關心佢同睇佢啲相 我唔知自己係咪對佢有feel 我驚自己鐘意佢 但本身有個暗戀左好多年既人 我都唔知自己想點 有冇可能同時鐘意兩個人

算啦
橫掂得一個人知我係邊個
是咁的
舊年我去咗美國exchange 諗住之後都會係美國讀書 於是拋低哂香港嘅學業去exchange 中五未畢業
初頭還好
忽然間有一日
屋企打嚟同我講話我老母攞咗供我讀書啲錢買樓
我當場喊咗出嚟
都算 仲要寄得好少錢俾我 中途試過冇寄
生活拮据 只可以靠寄宿家庭接濟
覺得好肉酸
又因為自己英文唔算好 追成績好辛苦
自己又多病 食藥多過食飯
因為缺課 同缺少社交（因為冇錢好多嘢做唔到）
俾中介人話我不誠實 屈我簽warning
幾重壓力 開始頂唔順 有抑鬱 嚴重自殺傾向
就咁返咗香港
諗住返到香港會好啲
點第一晚返到屋企
屋企人第一句說話係「你知唔知你咁樣係家醜」「唔生性」「簡直係恥辱」
嗰一刻我好後悔冇死到 我仲因爲唔捨得佢地而唔死
到而家提起呢件事 我都好傷痛 而家已經hold唔住啲眼淚

一個咁冇主見嘅人
一齊返就算冇咗個激進朋友都只會係一樣

你ok就得喇 恭喜你

加油呀 巴打

岩岩失戀

Are u sure你 仲係暗戀嗰個人？

個心真係好痛好痛 一諗起以前好開心既時光 真係好痛好痛

點解女人可以咁絕情

過去終於過去 留下了當初一切 在懷念

人總有自私
唔單止女人

但佢仍然唔係hea覆嘅話
可能仲有機

暫時分開一個半月
講完就直接走咗去 連保持聯絡都唔得
我係乜撚嘢啊？

前度要結婚 新郎不是我

都幾肯定自己仲鐘意暗戀好耐個個 同埋早排同佢傾計佢好似估到我鐘意佢 佢又冇避忌仲約我出街 不過我feel到佢想我直接同佢講我鐘意佢 但我覺得佢又未必會肯一齊

吓 我未聽過啲冷戰絕到咁

鐘意一個女仔 點知佢有男朋友
我當另一個女仔係friend反而又鐘意我
心以死

真係好傷心 以為全心全意支持你
點知一鑊橋起你

加油 苦盡甘來

你都未問點知
不過都係嗰句 睇定啲先啦 廢事樣衰

突然發覺全世界既連登巴絲都好慘

覺得人生好無意義
返工忙到2046人工都係好低
但搵唔到自己想做既野想行既路
去到20中都未有女 中意既唔中意自己
唔中意既又唔想勉強一齊
fuck my life

多謝你

我何嘗唔係一個廢柴

我三年都忘記唔到前度
兩年之前同左另一個女仔一齊，以為一段感情可以蓋過一段感情

點知舊同事結婚請我去飲，係舊同事口中知道佢就黎要結婚
個一刻個心口痛到難以想像 我以為自己放低左

個一刻我先清楚明白原來一直自己呃自己
好想係婚禮上大喊一場

我成日都感覺人生到底係咪真係為左個百幾0尺磚頭俾埋個人生同條命佢

佢要考試要專心溫書
咁我算係啲咩？
一個半月之後 佢仲會唔會返嚟

同個男仔類似情侶既關係
維持左一段時間
但係大家都無確認過
出街唔會拖手
但係私底下同情侶無乜分別
個關係好奇怪
自己又好似鐘意左佢咁
但係見佢又好似無意欲想承認呢段關係咁
好煩

答你唔到

點解唔想承認？

姐係問親佢當我係咩都話唔知

想quit U
唔係讀自己有興趣既野好難捱
之前出黎做過野 覺得有個degree傍身好d
但到依家又覺得做野雖然悶 但搵到錢又穩定
同埋開始發覺自己鐘意做野多過讀書
唉
但唔quit得 好多因素

我之前個ex就係咁
岩岩分左手 最後佢同我講初初其實真係唔係好鐘意我 衰d講可以話係貪就手
到最後我死心 依家佢就話發覺我為佢犧牲左好多好對我唔住想追返我
不過太遲了

最辛苦係我同佢分開左成年我都不停發夢佢仲訓係我側邊
夢中以為佢仲同我一齊緊仲係我身邊。
點知夢醒起身望下側邊原來一直都係得我自己一個

最慘係夢中個種甜蜜感同夢醒個種失落感既反差
日日一起身就好想死

興趣往往同實質搵錢嘅嘢有衝突

岩啊 以前讀asso讀自己有興趣既野就真係覺得讀書好好 讀得好開心
但鬼叫自己柒 gpa唔靚 有U收 有ugc讀已經執到
有咩資格講揀科
但真係好撚辛苦 我好撚憎自己果科呀！！！！

我而家都好驚佢係貪我就手先keep住呢段關係
好似得我一個鐘個頭埋去咁
好想放手但係又唔捨得

我果陣誇過你 攬咀錫所有情侶做既野都做哂佢都唔肯認我係女朋友
自己執生啦 鐘意左係好難放低
但問清楚自己係唔甘心定點
最緊要 自己揀既 就預左要承受咩結果 唔好後悔就得

問世間情為何物 直教人生死相許

其實我都係 攬咀錫其他個啲都做哂
我覺得自己係真係鐘意左佢..

辛苦還辛苦
你都知道有個degree好啲就唯有忍埋佢
屌那媽 頂硬上

謝謝你 訓覺先
訓兩個鐘又要起身溫書準備quiz
你都早d休息喇 連登有愛

你問我過來人實叫你斬纜快d走
不過我知做唔到架喇
做好心理準備就算啦
早d訓喇絲打

係咪太投入係壞事
早抖啦絲打 多謝你啊

加油
Btw我真係好眼訓

我當佢講分手

Bf ex係大波我係a cup

目標冇咩大目標 其實都想去去下exchange 但gpa 又唔太高 同埋因爲自己社交圈子細左 都想做下義工服務識多啲人
科既話其實麻麻地 覺得讀完既野唔知有咩用 討厭番學 唉 一陣又要出門口

你bf介意？

其實唔一定要大目標嘅

樹窿仍然喺度
不過今晚只會覆到12:00

佢安慰我唔介意

究竟我個ex當我係咩
分左手8個月
中間斷斷續續無聯絡
每次聯絡都feel到佢係掛住我
但佢明明有新男朋友
點解仲要同我個關系搞唔清

同男友就黎分手 但我真係唔想分 喊左十幾日 瘦左十磅

好想去識暗戀對象 但硬係唔夠膽

咁可能真係唔介意呢

咁直頭唔好理佢
或者同佢講清楚

咩問題分手？

佢地冇俾機會我講

鼓起勇氣 去 go
Support u

自己又衰心軟
忍唔住就同佢傾
我有同佢講清楚過
講完就話係普通朋友
但我feel到跟本上就唔係

同女朋友分左手, 分手原因係佢對我冇左感覺, 我而家whatsapp佢唔應我
我唔明, 早排仲好地地又話愛我又剩, 突然就話冇感覺
我最傷心係我一直都對佢好好, 係好到加零一
點解你分手要係whatsapp講, 又唔肯出黎傾, 又唔應我機
點解我對你嘅一心一意, 換黎嘅只有你嘅狠心同絕情

雖然我曾經有諗過, 但真係唔會, 佢係一個好純嘅女仔, 又唔浦
我有個朋友係佢best fd, 佢都話佢係一個好乖, 好專一嘅女仔
而且佢好少男仔fd, 得幾個大學男仔同學係好fd, 已經識左幾年, 各自有女
加上佢真係好忙, 忙到陪朋友, 返屋企食飯都冇時間, 仲邊有時間陪第二條仔

忙到咁
有啲奇怪

咁算啦

仲未岀pool

勇啲去識女啦

佢唔講到明 就算喇
如果你依家同佢有少少曖昧都容易俾人入位

今次已經第二次係咁
第一次最後我同佢講以後唔好搵大家
但之後我feel到佢係掛住我我先再搵番佢
點知搵番佢佢都仲係話當我係朋友

分享下個真人真事 改左少少 驚自爆
有個fd 佢又係人地眼中既乖乖女 文靜type 同佢男朋友都拍左2年 大家都覺得佢地好sweet 天生一對
上個暑假 個女仔去左a 公司做intern, 我同佢一間公司
咁巧合個到有另一個intern男 (第二間u) 我地三個係個到互相照應
我自然同個男多野講 個女就怕怕地羞 同個男都係得一兩句(係我面前)
完左intern 之後 先知個女同原本個男朋友突然分手
結果 你懂的

佢大學多堂, 放學又要返part time
加上學校又有學會要搞, 外面又有參加d社團

咁如果生活環境有變, 突然識到d新男仔, 咁我都覺得會有咁嘅機會
但佢生活環境冇變過, 冇新同學, 冇轉工, 亦冇新同事, 學會社團又冇新人加入
所以我先話應該唔關第三者事

巴打講到佢態度180度變 (你又冇對佢唔著)又咁肯定冇第三者 除左撞邪 我諗唔到咩原因

其實過一,二個月你咪知咩事

好掛住佢 但唔可以比佢知

見到身邊fd陸續出pool
自己已經廿幾仍然A0
突然醒覺原來自己已變成賣剩蔗
同時好憎自己見到好友幸福而不禁覺得bitter

有無追求者or心上人先

唔係話180度嘅, 係慢慢開始冷淡
我有諗過可能係迫得佢太緊, 比到佢好大壓力
因為咁, 搞到佢同我一齊嘅時候好攰
又或者係我自己呃自己，不過我真係唔希望係第三者

無人追先叫賣剩蔗嘛
中意個個皮已收，但我都叫接受左呢個事實
不過就係咁先更加覺得自己無人要
時候太早亦太遲

其實未識但佢好似比左啲sign我 但我好驚gag錯 又唔知第一步應該講咩好 又驚講錯野第一步就衰哂

你當我什麼？

一吓就講咁白
㹴係嚇死人
佢鐘意乜嘢？

朋友 我當你一世朋友

無勇氣了 好慘呀覺得自己

拖過手都係朋友？

同佢識左冇耐 同其他人一齊個陣佢會主動走過黎撩我講野話要坐我隔離 自己都覺得同佢幾夾 呢排都有keep whatsapp 點樣先知究竟佢係咪講笑 究竟對我有冇feel

而家唔講到明都可以介係朋友

對唔住 絲打 答你唔到

呢度有冇人有抑鬱症？

可以詳細一點 關於條仔點樣flirt你

就算而家呢個世代
女仔喺呢啲位係蝕底啲

你唔可以咁主動出擊
只可以俾signal個男既自己get
再由佢向你主動

都係嗰句 適當既身體接觸係萬試萬靈

有機會再講

從來冇搵過社工 不過我幾肯定我曾經有 不過我信所有的經歷都有意義
心事:我唔肯定我現在對佢的感覺 但我幾日後生日的其中一個願望係EX可以搵番我傾兩句 只少我唔希望我想每一個我想珍惜的人都這樣離我而去
榭洞你都要加油呀

淨係偷聽到佢鐘意打機

希望你願望成真
Thx
Btw happy birthday
我過幾日都生日
我13號

同佢吹吓水
介紹啲game比佢玩

食埋碗蟹柳毒撚麵+咖啡就踩通頂

一個月要交三份assignment ，想死

唔掂
真係要訓喇 要返course
未覆嘅
聽日補返 早抖咁多位

我地教會識既
whatsapp傾計有時會讚下我
有話同我傾計好開心
但又唔係成日秒回我
有時我會諗究竟我係真係對佢有feel 定係單純比佢flirt到
但又擔心佢真係只係講下笑無聊flirt下我

唉 都唔知想點 唯有搵樹窿發洩下

唔駛咁擔心
至少你真係俾佢flirt到
無論佢係有心定無意

睇你個情況應該唔夠佢玩
你應該都未踩到好深

強烈建議中場休息
稍微疏遠一下佢
一黎令自己回一回氣
二黎呢種忽冷忽熱可以反釣返佢

咩course黎
識唔識到朋友仔呀

同一班好朋友冷戰
我寧願嘈架 起碼知問題係邊
而家係連問題都唔知係邊
直接冷淡我 hea覆我
連補救都補救唔到

未駛睇你個故仔
見到乖乖女 好純 呢啲terms就笑左

05年到依家已十二年
大局已定
要去到四十五以後才可再開始
到時還有機會嗎？

好累 我真係好廢 比屋企人踩到上心口 都只係想忍 唔想嘈
最慘係件事牽連埋我老婆
我老婆就認為要表態 唔可以下下忍 忍左咁多次 要反擊下佢地

我唔明
點解所有野都係要我忍 點解唔可以係我大佬讓步 我只不過係因為唔想家嘈屋閉 所以好多時都忍

點解我退一步 你要迫一步
我真係好辛苦 我唔識同人嘈 亦唔鍾意同人嘈 而家要迫住同屋企人反臉

呢種想忍 但係又比人迫住要反擊既感覺真係好辛苦 老婆又同我屋企人關係變差

如果連呢啲事都幫唔到老婆 要我又有咩用
但係對住屋企人 我真係習慣左忍
真係好累 好辛苦

sorry 1999

和你一樣情況
試過幾百次退讓
眼見退無可退就要先反枱
為下次再退留有空間
唔係既話
難聽講句
怕你有一日會做傻事

加油呀
不過真係唔好踩咁多晚頂
個人會好弱

返英文班
都識到新朋友

講出嚟睇吓幫唔幫到你

有陣時啲人係咁
可能暗地裏杯緊你

做人做到好廢 搵唔到生存義意
日日都好唔開
好想死左佢

之前比人用把刀隊左入心口
兒家佢拎返把刀出黎 諗著再隊多次
如果我空手接得著把刀 就可以攬著佢
相反 就會比人隊多次 應該會死

我應該接 定 走人好

我都係咁諗
佢今日都未搵我
我決定唔主動whatsapp佢 睇定啲先
唔想咁快沉船
btw多謝巴打/絲打教路

其實可能你覺得自己廢
有時我覺得係香港生存空間太狹窄

佢有心傷害你
你仲要攬落去？

我都算係一個小康之家到長大
有自己既空間
e加仲讀緊書
自己搵錢自己用
屋企暫時冇咩負擔
我呢方面覺得比其他人幸運

但係比起同年既朋友
我覺得佢地生活得比我開心
有d fresh grad 搵緊錢 人工20k up
有d就同我一樣讀緊書 但係有女朋友

講聰明 我唔夠佢地聰明
講搵錢 我好肯定我fresh grad冇佢地搵咁多
講感情 我只係一個冇人要既毒撚

唔好比較啦
咁樣係人都廢啦
你而家未有啫

致春青 匆匆那年 幾許風雨 很久不見 你，好不好...不如不見

送首歌俾大家

樹窿依舊開放

完了吧 如無意外

好唔想做！

我屌你老母！
我屌你老母！
我屌你老母！

出左糧？
繼續做

完！

對咩都冇興趣
對咩都冇熱誠

Same here

咩事發脾氣

俾啲火你

發達唔見佢發

不過咁 佢係咪有心事？

識佢嗰陣已經係咁？

哈
收佢皮啦 咁樣

絲打有冇仔追緊你
跳定船啦

被男友狠狠地飛了

好驚佢搵我攝時間

幾個月貨仔咋wo
咁你慢慢受啦

Details pls

3個月見真章
你頂左佢9個月？
加油

敵唔過新鮮感

事源因為佢地講大話呃我
被我發現左 佢地話係善意既大話 係想保護我
話可能其實大家唔夾做朋友
話覺得我既反應過大
但其實每人都有自己既底線
你接受唔到人地咀賤 我接受唔到大話
都好正常
點解要冷戰

你咪答左自己lor

呢個角色男女都可以

我寧願嘈架 唔係冷戰

冷戰同嘈都係解決唔到問題
而個問題你係接受唔到佢地做法
甚至係被冒犯 俾越底線
雖然唔可以仲話你有問題
但個問題的確喺你身上
解得到既人只得你一個

冷戰左半個月，琴日分手

你呢個數據點得黎

其實我已經無嬲 有撩返佢地講野
但佢地話我反應太太
同我做朋友好大壓力
所以無再同我講野

問題係大家接受到大家

我諗佢冇心既...
我中意佢

希望你唔係一廂情願

接受唔到

佢拍拖我竟然會唔開心

I know that feel

自己唔爭氣

男朋友成日唔理我又唔多想見面 又成日訓教 點解決

同佢一齊訓

生活上多方面卡關
好多野停滯不前
感情，生活，家庭，工作
好想有突破，但有好多因素out of controll
有心無力，好辛苦，好想喊
好想有人/有野指引我下一步應該點做同做d 咩好
好想一走了知，放棄目前所有既野，重新過新生活，但好多野困住我，唔可以自私咁走左去
曾經諗過對自己管啤，做所有事都得過且過，是是但但開心過一日就算，不過我對自己有要求，做唔出

真係好辛苦，好難捱

我發覺自己再唔可以專注去愛一個人
有新對象就掛住上一個人 而對新對象唔好
等到人地離開就掛住人 後悔個陣對佢衰
再有新對象就掛返上個「新對象」
不斷形成惡性循環 好on9
依家仲會懷念上段戀情 但又有個好好嘅對象 想接受又唔想接受 你明唔明

會一齊訓 但之後叫佢起身就會怒屌我 點搞啊

幾年前做人第三者 最後比人飛左
宜家個男仔又返返黎 但直覺話我聽佢只係想呃蝦條
但我仲好愛佢 係咪只要我都變成player 就可以一直stay係佢身邊

同女朋友一齊左冇幾耐，但係完全feel唔到佢對我既愛，wts隔好耐先會覆，可以好耐先同我出一次街（講緊一個星期都未必會出一日）
相反我就成日都好掛住佢

返工返得太多，同佢講不如唔好去澳門係屋企放假
佢嬲撚到乜都唔同我做，重狂屌我拖累緊佢

後悔自己咁傻仔一星期瀨一次野

女朋友成日都會覆左第個先 最後先hea覆我

我以為完咗post
竟然仲有人入

暫時休一休息
會易啲諗通

未遇到真正你愛嗰個

有意思咩
最後我幾肯定你會俾佢傷多鑊

你會唔會俾佢當咗ptbf

吓 你reject咗佢好多次？

咁落去你會爆煲

係咪有嘢做？

屌 嚟個大反擊

壓力好大 呢排搵工 又搵唔到 個個都有晒offer
男朋友方面 其實相處得好開心 但總係覺得唔滿足 覺得佢唔夠愛自己 明明佢已經俾左好多時間我 好無安全感 怕失去佢 又唔咁同佢講 想結束long d 去佢個度生活 佢又話唔想我因為佢而咁做

唔敢

既然搵唔到工住咪
放吓假去佢度散下心

下個禮拜應該會約到n年冇見又唔熟既前中學暗戀對象出黎 驚到瀬緊屎

俾啲信心自己

忘記唔到細個嗰陣對佢做過既柒事s

雖然都出左黎做野好耐

同女朋友一齊左2個月之後話對我無feel 一開始冇諗清楚就承左我 被飛了
我話你吉到我個心好痛 佢又話我都好痛
我心諗都對我無feel何來會痛
一方面佢又講得好絕 我想放手
另一方面分個陣佢話心痛令到我ff緊其實自己係咪重有機 到底我點行至好

分左手兩個幾月 放唔低佢
不斷怪自己當初點解唔改
分左手先識去改壞習慣
好想可以同您一齊
好後悔好後悔

聽日midterm依家仲溫唔到書 係咁諗起佢 明明冇左好耐

我中意既女仔 對我既態度好似唔同左 我係咪應該主動再行前一步?
以前就我同佢Q&A多 問一句 答一句 跟著因為某d原因分開左幾個月
最近好巧合地撞返....
佢會主動聊我講野 又會係我面前成日笑 串下我 好似個人唔同左咁...

我應唔應該一步 問佢拎contact/其他?

Cancer 疑似返發.. 好大壓力

當笑話算啦
雖然老尷
出咗嚟做嘢又有新柒事架啦
放鬆啲啦

我諗就唔知好過知
佢講得就算啦 邊個分手唔心痛
問佢都多餘

愛情冷感
作為一個女仔 應該話一個人 都會有話中意咩類型人 唔中意咩類型人
問我有咩類型中意 我真係唔知
對遇到過既人大多無感
但基本上普通同人相處 人際關係嗰啲都冇咩大問題
有經歷過被人追 但都冇任何想拍拖或者中意既感覺
或者甘講 甘大個女從來冇試過中意人 想拍拖之類
對愛情冇特別渴求同憧憬

老實講 覺得自己好怪 有缺陷 缺乏左人應有既感情
大概唔係對感情煩惱 而係對自己人格有煩惱

行動話俾佢聽

若果真係復合唔到嘅
咪當一個教訓 改咗自己啲陋習

你都啱呀 我都唔知點同佢傾好 關於搬去佢個度
之前已經嘗試傾過 佢只係話唔好因為我而搬 選擇對你自己最好嘅嘢
但其實我想做嘅工係邊度都無所謂 好多地方都有分公司
係咪因為佢怕承擔呢個責任

問啦
無傷大雅

睇咗醫生未？

唔使太強求
你遇到嘅時候又會諗點解要為感情煩惱

點樣行出friend zone
點樣先唔駛再做人地嘅樹窿
可唔可以唔好再同我講你同你之前曖昧嗰個點點點

你去到之後住幾日睇吓適唔適合自己
到時再諗清楚先同佢講
因為而家講緊係生活模式嘅改變
唔係單純依賴佢 佢都要工作同有私人空間

我之前問過一次(q&a個陣) 衰左
好驚再問多次都衰 \
巴打覺得佢大唔大機會再拒絕一次

Sorry
我嗰啲係曖昧不明或者係直接到同我講呃蝦條
同埋我係樹窿
嗰個人秒回我 問私人嘢 幫我撥頭髮 有事就幫我先
算唔算曖昧

衰咩？

表白左，但個女仔話要再了解下先，會認真考慮下。之後約佢佢又肯出來食飯，日日whatsapp

搞到我日日都唔知點今

佢話父母管得嚴 比電話我驚比父母知道 所以冇比
我唔知係同佢未夠熟 定佢屋企真係咁

巴打點睇

放低一個人真係好難
依家試緊會一諗起佢就抄詩

唔排除嗰個人性格鐘意幫人嘅 不過通常秒回加問私人嘢，都應該對你有意思，你加油啦
近排個腦係咁loop六天

錯過咗喇

幾耐之前

菩提本無樹，明鏡亦非台。
本來無一物，何處惹塵埃。

半年前
不過嗰陣時抑鬱症 情緒好唔穩定
控制唔到 情緒大喜大悲
佢唔知道 我諗佢會反感
但食咗藥又正常翻
後來諗反轉頭 佢真係對我幾好

人生一世，草生一春。
來如風雨，去似微塵。

翻

啫係有機啦

我係絲
佢俾屋企電話你咩？

佢冇whatsapp我 我好care 點算

唔好意思 絲打 初來報到
唔係呀 我問佢拎手機 ...

其實我咁問法...正常女仔係咪都知我意圖?
兒家撞返佢又好似無事發生過咁 仲比以前fd左 係咩玩法

想問下絲打 妳覺得佢諗咩

主動去搵番人啦，可能仲有機

同ex分左手兩個月 佢已經咩都block哂我 但我仲未放得低... Stalk佢ig見到佢轉左icon 就係到亂諗張相係邊個幫佢影 係咪已經識左第個

幾多歲？
（純粹問下咋 因為曾經有人係中學都俾屋企人check電話）

佢而家已經有女朋友

分咗手
唔出奇

16到

我同佢係分得不明不白
我之前因為頂唔順佢極度唔嗲唔吊所以同佢講分手（之前都同佢討論過佢呢個問題好多次 但最後都無改）
但我講分手既時候 佢一句都無應過 之後就block哂我d野

咁可能真係
都可能真係未夠熟

我分咗手
拍個陣又話點愛我點掛住我咁
原來到最尾係無感覺收場

唔好成日將分手掛口邊
而家變咗佢頂你唔順

聽過好多呢啲
熱戀時期話同你結婚都得
重新振作

我唔會亂講分手既人 個次係我第一次講同埋實在頂唔順佢咁樣 結果

如果真係屋企問題 我再問多次都應該收皮
其實屋企問題唔難處理 通訊科技咁發達....
但我更想知 佢對我有冇意思
就咁睇我個情況 絲打點睇 或者有咩方法可以知...
絲打 我知有D煩 但真係冇人傾訴到

咁佢當真係分手囉
同埋佢唔覺自己唔嗲唔吊

只係我無諗過佢咁絕姐

樹窿開得就唔會嚴你煩 放心

冇fb 咩？
你同佢點樣熟法？

冇計啦
你開口先
如果係大家嗌哂交
跟住講分手
俾我都當真

我個情況好奇怪
其實無同佢嘈過交 只有我單方面同佢講
每次講完見佢hea我一兩句 我就算數 因為我怕無左佢 之後繼續扮無野 到真係最頂唔順先講 或者從頭到尾佢都唔係好鐘意我

厭
食咗藥 有啲眼花

佢點唔嗲唔吊法？

唔會同你講去邊 分手前幾日番左大陸無同我講 我搵左佢2日 佢先搵番我
同埋wtsapp覆得好hea同勁遲應

唔講咩事？
事後冇解釋？

問吓識佢嘅人 有冇佢聯絡方法
唔係叫你問人攞
不過係知吓佢係咪真係家教咁嚴

有既 佢個日搵完我之後就無搵過我

天氣轉 小心身體

fb冇問 我自己寧願比wtspp 都唔想比fb比唔太熟既人 我估佢都係咁諗...
識左半年 活動識既 一星期會定期見1-2次
點熟? 其實我都唔係太了解佢 但係係活動到係有講有笑
初頭佢都好靜下....
兒家我同佢講野好似男仔同男仔咁囉 冇咩顧忌 咩都講我(串對方7/廢)

sad...
不過我想問下，如果一個女仔係咁同你講佢同其他男仔點點點，我係咪永遠都出唔到friend zone

新公司包括上司曾經係舊公司同事，公司架構同文化同舊公司好似，開始懷疑係咪一件好事

日日返工見到舊公司貨van經過，真係心郁郁想食回頭草，但我知道我而家需要一份人工比較高既工，去快d儲錢讀書

日日見到客仔拎舊公司膠袋入黎買野，唔知點解會覺得好痛苦

我好大壓力啊!!!!!
分左手10日左右, 我仲好愛佢, 喊過幾次
而家日日係朋友面前扮冇野, 扮灑脫
其實日日返到屋企都覺得好空虛好寂寞
每朝起身, 每晚訓前都諗起以前日日講早晨晚安
而家電話日日都冇響過, 係間中先有fd搵下
你話我搵你迫你講分手原因搞到你大壓力
你估我被分手好輕鬆架!!!我都好撚大壓力架!!!
不過每次上黎鳩up完都會輕鬆左

a0

夠精簡未

幾難

但我要一直等落去

吓 咁又衰
已經唔係唔嗲唔吊
係直頭唔理你

搵機會獨處得唔得
唔好企太埋 當傾閑計
活動始終團體 好難話熟

適應吓就冇事架喇
同舊同事有聯絡都已經幾好

歡迎

點解D女女咁鐘意泡菜仔同文青
都唔鐘意HipHop仔

等吓啦
唔好得罪佢啲friend就ok
做吓啲warm嘢 關心吓加分

就嚟DSE但係無乜信心

唔知
可能形象入腦
不過唔係個個都係咁嘅

我嘅心事係我訓唔著 睇到另一半同ex一啲互動就好care 雖然我好清楚男朋友唔會做啲我真係唔鍾意嘅事

加油呀
收班廢老廢中皮

yfyf

成班朋友一齊行個陣
D女女會當我地帶菌咁行開

咩互動？

割啦割啦
之前同人有傾有講 而家坐隔離即刻拉後張櫈
同班左膠割席一樣咁撚精彩

佢地依家係普通朋友 岩岩㩒入佢ex fb 見佢ex轉左fb icon 佢無比like但比左個表情佢（啫係嬲 喊個啲 ）可能你會覺得我敏感咗啲啦

佢地唔識嘢啫
其實我唔明嘅係
點解次次劇情嗰啲死撚哂嘅佢覺得唔會點發生
但係嗰啲唔合情理嘅夢幻愛情就信到十足十

可能以為我地好似MK仔咁好暴力好ghetto掛
因為一般人會覺得我地係異類
搞到有少少被邊緣化

緊張男朋友就合乎情理嘅
但睇完就算喇
唔好嗌交話你做咩like佢.......
只會顯得你小氣

的確 所以我諗住自己過濾下算 不過最大問題都唔係佢比個符號
驚自爆唔敢講

如果你係真hiphop 仔
其實就冇咩問題 不過人有禮貌架嘛 佢一吓避開你
已經係帶咗有色眼鏡
唔好係偽hip hop
啫係嗰啲yo前yo後 nigga前nigga後 chok 哂聲
嗰啲真係好乞人憎
同埋呢度係香港
最多站在道德高地嘅人

連登有愛，女友有上連登，心事就不留了

可唔可以返嚟 佢有睇連登

去熱門post啦
我呢啲冷門post佢未必睇到

算啦我俾人 左架啦

冇自信既人根本生存唔到

搵工好煩 因為無咩方向，暫時星期五可以見兩份自己想做o既工 希望得啦

That's true

Good luck

同個好朋友鬧左交
我知係我唔啱在先我唔應該無啦啦發洩係佢到
但個下控制唔到爆出黎
但我真係知錯我好有誠意咁道左歉
可唔可以原諒我唔好搞到要絕交咁

我仲記得你講過唔想冇左我
但你竟然留都唔留我
原來所有野都係假

係街識到個女仔，佢有仔。冇自信冇樣根本冇優勢

有行動比佢睇 但係佢話唔會再同我一齊翻
佢叫我快啲放低 對我已經死左心
個心好攰 個腦不斷回憶以前既相處時刻

再誠意啲講

俾男朋友鬧我煩 話我成日打俾佢煩住佢
咁有時大家返工冇得見面 what's app又得幾句
咪想打俾佢傾陣計
臨訓前打去 每次傾幾分鐘姐
咁都俾人嫌煩
要迫自己忍手 就算幾掛住佢都唔打俾佢

咁都好啲 佢話埋俾你聽
俾啲時間自己 搵吓朋友 做吓鐘意做嘅事
再唔係得閑上嚟吹吓水

樹窿幾時都係度

你幾密打一次？

佢有仔
你就唔好諗喇 俾佢條仔知道咗就唔好啦

一日一次

咁呀
係咪之前有嘢得罪佢？

已經唔知可以點再有誠意啲
佢唔肯面對面講
如果佢肯既我90度鞠躬道歉都制
同佢住同一棟hall
問佢借之前share用既野佢放係門口叫我拎

咁絕
你做咗啲咩？

可能近排壓力大成日會唔想講野
佢問我咩事我冇理佢
佢之後再話有咩不滿可以講，好過我唔出聲又西面
我就突然爆seed叫佢唔好理我，冇野好傾
大概係咁
佢都有上連登，所以太詳細就唔講了

咁就真係難搞喇
寫封道歉信解釋
因為真係好難堪 佢咁好心俾你咁樣罵咗鑊
用盡方法啦 知己難求呀

道歉信我都寫埋
所以我先唔知仲可以點

可能遲啲時間凋淡 再傾翻計會好啲
事關佢未下嗰淡氣

如果撞到會好老尷
今日晏就我同佢之前一齊join既soc有活動
諗緊應唔應該去

照去
到時可能大家嘻嘻哈哈又笑翻

依排同女朋友成日因d小事嘈一餐 不過好快就冇事
想問點樣先避免依d 問題

咩事嘈？

無論做幾多野佢個心都唔會起我到

起咩？

單身咗二十年

I know that feel bro

我就快
下年就係喇

樹窿在此

去左
連招呼都冇打
佢係helper 派野個陣我同佢講左句唔該
之後全程都冇交流過

Oh
抱歉幫你唔到

今晚可以通宵

如果佢睇到呢個post又知道係我
希望佢可以感受到我想補救既誠意
呢一刻真係冇野可以再做
可以做既我都做左
我寧願日日被佢串被佢笑好過而家陌生人咁

可能真係要時間佢先下到氣
希望你地兩個早日破冰

不過呢個post應該今晚之後會沉底

係唔係都覆句啦
殘忍d 比我安心d走啦

無啦啦唔出聲？

好想快D見到佢 成日都諗著佢 又好傻咁ff同佢一齊會點

個心又好矛盾 想見到佢 想知道佢點諗 又驚期望太大 失望愈大

唔係有活動會見到面咩？

我叫春煩到 絲打都認得
係呀 仲有排先見到(不足一星期) 度日如年 所以好想時間快D過
去到活動 又覺得時間好快過 唔夠用

放鬆啲

出同唔出聲都一早冇分別
只係想佢親口Say No

係咁架喇
祝你攞到佢contact

不過你對呢個post都幾長情
其實樹窿post係咪真係有用？你地講完之後係咪真係舒服啲？

有冇見面？

最珍惜既野 一定係失而復得既野
失去左先知自己幾咁存意
之前分開之後 以為再冇機會見返 真係sad左好耐 老母個排都問咩事
今日個天竟然比多次機會我

其實...
個活動都唔係剩返好多日
已經倒數緊
今次應該係最後一次機會 應該真係唔會再見

所以 我先咁在意 咁緊張

都係架 講左會舒服D
出面有D post 正係小圈子傾 冇咩人會認真回應

咁真係好緊要喇呢次
食粥食飯睇今鋪

原來係咁
咁就一路長開 你地鐘意就入嚟傾吓計
日日推吓
有人留就應

我發覺依家香港想搵個人傾計都好難

其實有個問題 好想知
如果你比一個活動識左冇耐既男仔 係一個獨處環境 問你拎電話
你會覺得佢係想溝你 定 單純想交朋友?

啱啱佢問我借個曬衫架
又係叫我就咁放係門口，係咪連敲個門面對面都費事

你考dse比心機啊 我知retake辛苦架啦 但你唔好放棄 我會靜靜雞係你好遠嘅後面支持你 有咩辛苦可以搵下傾下架 ...不過你唔想又唔緊嘅。。

其實都係 有D係識左好多年既兄弟 你會同佢好多野傾 但自己既心事(感情)好少會分享 始終男人老狗 咁大個人 唔好意思 (至少我係)

溝

借機放多封道歉信喺上面
有咁進取得咁進取

點解要靜靜雞 好遠嘅後面

哦
我都覺得係
有時候同啲friend 呻太耐
我會好自然講唔好意思
不過衰在自己又真係太多嘢發生又情緒複雜

睇唔出 能"醫"不自"醫"
有D野講出黎其實人地都幫唔到你 但講完係舒服D

我驚佢覺得chur同煩咋

咁又係
佢性格係點架？
有冇見過佢點同得罪佢嘅人和解？

當局者迷 旁觀者清

平時正常冇咩野講，有時會9 up下
都叫忠於自己(?)，唔啱玩就唔會勉強自己融入
佢份人算果斷同成熟，不過有少少港孩
起唔到身要我幫佢買早餐，啲衫乾左又唔摺結果我頂唔順幫佢摺埋
冇聽佢講過同人鬧交之後和解既事
我同佢開始熟都係近呢幾個星期

我最唔明既係
既然佢知道我想溝佢 而佢個陣又拒絕左我
再見返 唔係應該尷尬先岩? 佢好似冇事發生 仲比之前更接近我

我正係諗到3個可能性
1)佢唔知我想溝佢
2)佢受
3)佢扮唔知 而又對我冇興趣

我自己個心係覺得係2 所以先咁亂 又驚諗多左
你覺得邊個可能性大?

近幾個星期熟
咁真係難喇
佢可能覺得睇錯咗你
又驚你一時一樣
大家冷靜吓先

呢個我諗嘅姐
不過你講到更加接近你就應該係2
今次應該攞到contact

見到你呢家咁幸福就好嬲
呢4年咁玩我都可以搵到另一半
點解無報應

你點知佢會係happy ending

因為有共同朋友 同睇佢ig

希望啦

唔關事架
佢之前同你一齊都可以曬幸福
最後..... see

Good luck
得唔得都返嚟講吓

推

希望佢真係未下啖氣
Btw多謝絲打你開呢個post
連登有愛

曾經曖昧過 表白食檸檬 雖然已經無私下聯絡
但係想講一句 我仲中意你

點解一句唔講就走左 放唔底個ex 宜家咪又係出左pool 原來我係零

振作呀

唔好咁啦
你唔係咩都冇架
你仲有時間

依家吾想主動識女
同埋吾想放感情落女到
雞全部都係雞

發覺好攰
活著好攰
生活係一個睇唔到前面既城市
之後慢慢地發覺由頭到尾都係自己一個
想被拯救
曾經以為自己行左出低谷
根本所有野都無變到
只係無限輪回

又唔好咁
人總要有希望
等自己開心啲嘅時候
再搵女啦

向朋友表白 失敗告終

我相信係咁
但啲人唔肯接受現實
但你要明白可以救你嘅人只有你自己
我見到嗰啲自殺post啲人叫人快啲死
我心諗
屌你老母唔撚係人嚟
但係諗深一層 人人都有壓力
人性已經扭曲
嘢係有變到 不過係變差咗

係咪因爲太熟

中同 現在同事關係

大家幾經辛苦終於一齊咗
但佢內心仲有前度, 仲有回憶係到
我愛佢但覺得好辛苦, 好想同佢分開冷靜下
等到大家真係諗清楚先再決定一唔一齊
其實我同佢都一樣好自私
我應該點做

你係咪一吓就表白？
完全flirt都冇

其實已經選擇左留低
我都認清左個事實要自己先幫到自己
之後望一望都唔知為咩
心情差左一排太壓抑
借左呢度黎講
發覺係現實已經搵唔到人講關於自己既野

其實知道好多人都係咁
一個人

1999
唔好介意

唔識調

你都答咗自己喇
咪諗清楚先囉

尋日我都係見到個跳樓post
心都寒埋
忍唔住留言屌左幾句
可能我對想自殺既人都有同感

人性何價

係咪 放棄 好啲

唔介意嘅喺呢度講吓啦
壓抑太多真係好辛苦 會成病
呻 冇罪嘅
你鐘意嘅可以add我telegram
識多個朋友冇所謂
我做開聆聽者

咁就㹴係死啦
而家咁樣 大家老尷到暈

但依家情況好複雜
好似被迫要係今日做決定同唔同佢講咁…

樓主 好吾好試下搵返佢

咁又唔好咁灰
由細微位入手啦
留意吓佢鐘意咩嘢

未有共識就唔好講住喇
陣間唔小心變分手都似

呢層 我唔肯定

有冇巴打絲打可以解答？

無玩開TG
暫時都會留係你個post度
其實之前都覺得自己有情緒低落
今日個心情真係好差

唉屌濕鳩世界

比ex hurt過，搞到而家好難完全相信另一半，感覺對佢好唔公平好對佢唔住

感情呢家野

我覺得

係過程當中
你做好左自己個part 已經好夠
付出左你覺得應該付出既
爭取過你想爭取過既
無論做咩決定
只要過到自己個關就得既

有時都真係跟自己feel好d
個結果可能唔係你所想既
但係你個心會安落d因為你做左自己想做既決定

利申：個人鳩up

點add你？

其實我都都冇玩TG
開嚟特登for呢度
因為會有通知

咁咪對佢好啲囉
心防呢樣嘢冇辦法解決

mochiaaaa

唔知add唔add到

Add到

靜哂

感情唔順利 朋友各有各忙 想呻下都難 覺得生活上無人明自己 好攰咁唉

喺呢度呻啦
或者我地會明

同樣
不過有苦自己知

又過一日

覺得自己好失敗

點解?

同感唉 一事無成 無日唔知為乜而生存 好無人生目標

飲杯

壓抑城市

睇唔到前面

Exact7ly 無目標既人生真係好頹

不如您add我啦

其實人生目標 人人唔同 相同既係大家都係尋找快樂
我只係想同一個關心我 愛我既另一半 平平穩穩咁生活

曾經都有咁諗過 但係付出過感情 俾人飛左 先知原來咁都唔快樂 反而驚再有新感情

呢個目標看似好簡單 其實搵一個對的人係好難

i miss you.... but you wont come back to me anymore

呢個post好似再睇唔到灰色以外嘅顏色

難過登天
係香港平平穩穩生活都難
莫講話搵個愛自己嘅人

就係呢種透唔到氣既感覺
發覺原來簡簡單都好難
有種就黎被迫死既感覺

唉 半年後我就要步入社會 開始面對現實

人生不是簡單 簡單不是人生

又咁睇
面對都係好事嚟

宜家每日翻學 都唔係感覺幾好唉 人際關係差唉

都冇得唔面對
時間不斷係後面推你行
時間真係過得好快

係咁架啦 我自己讀既野自己冇興趣 交心既朋友唔多 還好同校有中同陪下
都習慣了

asso仔 壓力好大

覺得自己好廢，做咩都做唔好。平時諗嘢又唔夠人快，講嘢講到一嚿嚿，九唔搭八咁。想做好每一嘢都有心無力。書又讀唔叻，又冇啲咩特別長處，又唔醒目。好驚出到嚟會養唔起自己，做屋企人嘅負擔。
同埋身邊嘅人多數都讀書好叻，入曬半神科嘅科。相比起自己，真係覺得自己好廢。
覺得前途暗淡，人生已完

呢度開始灰到不受控制

有冇咩興趣？

我啲中同都係咁 但自己仲係讀緊asso 朋友又唔識多個 每日翻學覺得好似孤兒仔咁 做邊緣人 但又怕爛gpa入唔翻ugc 雖然入曬u既中同無嫌棄我 但自己就好自卑 又好似影衰屋企人咁 唔想做佢地負擔..

都算有嘅，就係而家讀緊嘅科。
不過讀得麻麻

介唔介意講吓係邊科？
睇吓有冇方法讀得好啲？

我自己睇完
心情係舒服咗
佢講嘅嘢係有道理
有時候唔係死做爛做 真係要放鬆吓癲吓
先至有動力去下一步

讀緊Social Science😂都有嘅
不過我暫時最大問題係平時日常同朋友社交，講嘢講到一嚿嚿，同埋成日派膠。其實佢地都冇咩嘢，不過我唔鍾意自己咁樣。

I mean我班friend

但係你喺度文字表達冇問題

watching

啱呀，文字表達上好似冇問題。
但講嘢，要即時回應就有問題

有方法嘅
同自己講嘢
慢慢講 跟住好啲又講翻正常速度
我都係咁

屋企人好唔supportive呀屌
好唔識安慰人
搞到我心靈真係好空虛
長期欠缺愛咁

可能佢地擔心你
不過用錯方法關心你

會唔會係佢地愛你但係唔講出口果隻
我屋企人都係差唔多

好多野好多心事好想講，但去到最後覺得好無謂，反正講完都係咁
最終都係唔會同人講

其實我有同佢地講過份人可唔可以supportive d
但佢地完全無有改變既念頭

佢性格嚟架
要用另一種方法理解
好似 你一夜返我就鎖門唔俾你入嚟
你瞓街丫

其實呢度唔使咁認真
鳩嗡都可以

你話你一直想落街裸跑都得架
唔使諗無唔無謂
講完起碼順咗條氣先

做人好辛苦
大學生活完全無真心朋友
全部都係雙面人
唔好彩後面仲要捅你一刀
因為GPA發現呢個世界好現實

一冇野做 又開始諗佢
個個星期係咁 真係

我應該幾時問好
如果兒家問 問到就好 如果又被reject 之後活動會好尷尬
最好係睇定D 活動最後幾日先問 但咁又要捱多個星期

唉
知己難求係定律嚟
至少我地呢度好真心
Btw 加油呀

我曾經有過知己
一個男一個女

前者互相鐘意咗就變咗質
後來做唔返朋友

後者生活環境唔同
愈來愈少聯絡
然後發現大家連價值觀都唔同
好在有呢個post

識啲新朋友會好啲

LM

我做左唔少人嘅樹窿

而家full house了

自己有份Full time 同part time
又讀緊part time master
好攰

有無咩好渠道
呢幾年都好摺無soc無上莊
我覺得自己係掙扎求存
好似係求其搵一個人可以取代我
內向唔識講野唔識笑
永遠係身邊同學做緊陪

陪襯品

你唔係話大家好似仲friend 咗咩？
佢性格點架？

你要明白無teammate就唔會有leader, no one is an island.

點先可以自信啲

樹窿搵樹窿
Full time加part time仲要讀書
你平衡到啲時間分配？

外冷內熱
同熟既女仔講野就好多野講 成個男仔咁
對男仔就靜 你唔識佢會覺得佢好內向

係friend左 但我都有D驚衰 之前都衰過

唉，其實我都唔想咁

我岩岩都諗緊點解人地入u識到咁多人 我就黎黎去去都係幾個fd 我都係內向唔識講野唔敢對住好多人講野唔識講笑

其實只係因為我地唔想扮social姐

唔使識好多嘅
Quality>quantity

毒拎性格 一直都內向好難改

一有事先知邊個對自己好
但我已經習慣了（被迫地）堅強

我都係 但有時覺得好蝕底

鷹巴 您加我tg

你係巴定絲先 巴就一定會蝕底架啦 絲就未必

我之前岩岩入u果陣有逼過自己改 但最後都係改唔到 好難去迎合人地 性格係咁就係咁 好難改

冇玩開 廢事開
日本巴有咩想講

No pain, no gain
朋友有好多種
深交 酒肉 玩樂

絲都蝕 香港係一個競爭性社會
我真係想改但keep得唔耐
首先要說服到自己變假啲

係咪所有女仔都要將件事搞到咁複雜⋯鍾意咪一齊⋯唔鍾意咪算⋯點解鍾意但又唔一齊⋯

你讀咩科先 我讀bba好講溝通能力

呢幾年入左u之後好似就唔識開心咁
曾經以為可以keep一世既中學同學轉過頭就小圈子玩 最好既朋友去左日本讀書
大學既人又唔岩玩 就算係一班人入面都覺得好孤獨

呢排讀書壓力好大 貓貓過身 同男友分手 對前途迷惘 好想揾人傾但講完覺得無人明白自己 唔想再沉醉係負面情緒入面 不斷叫自己正面思考都唔work 可以點

我讀緊陶傑話唔好讀個科
好似bba好多outgoing嘅人
唉我都唔想咁又no u life no fd

文科？ 文科性格內向都冇咁大影響啵

女仔係諗得多嘢啲

唔係 咁樣會失去好多上位好機會
唔係話我唔上位就可以解決問題
而係俾人踩住上

Timing唔岩真係好難搞

一時太大轉變
搵個朋友出去食餐好嘅

的確係

做返自己既感覺好爽 要keep住落去
陳幾何時迷失過或者斷斷續續咁

有時覺得同朋友呻太多佢地就會唔鍾意我嫌我煩

咁就唔好開始 點解要開始左先咁講

絲打你有冇試過迫自己改呀？
我明你諗咩呀 我下年grad 而家諗緊到時唔知搵唔搵到好份工 因為我唔識講野

發現心儀對象無名指上有隻戒指
大概留意左佢半年左右 因為好少見到佢 所以無為意
直到最近有次見到耐左 就見到佢隻戒指

不過其實無咩大感覺 只係好想講出黎
又唔敢同其他人分享 咁啱見到個post就入黎放低件事

我仲學緊點樣自保咋
呢個世界好易俾人跣一穫
又話大學係社會縮影
扮active過兩日又打回原形
仲有一年時間可以練習……

你都係year 3?
我諗緊點用呢一年改呀

其實我有出去參加活動
新識個陣好似都無事
耐咗佢地就話覺得我好靜……
首先要有新圈子
然後我練緊厚面皮

咩活動？
我想做下義工

會
不過你而家個情況
同我地傾啦
睇吓幫唔幫到你

因為佢地唔肯定 好多憂慮

有咩可以絕對肯定

佢地連食咩都唔肯定嘅時候
你話呢？

興趣班
做義工都好呀
暑假又快到

暑假等於冇暑假 要番intern

big4?
無intern點算好

因為你 我做咗好多錯嘅決定 我放棄咗好多嘢
到今日 因為我唔掂 令到你要去返工
我份工又辛苦又要受氣 返到屋企只係發咗個小小嘅脾氣
你反而倒轉話 我唔係為你 我都唔洗搞成咁
我好想分開 唔想一世人就為咗一個當我奴隸嘅女人去生存

你又知我想做big4既

明知自己廢 但身邊人又一直俾無可能嘅希望我

沙漠巴？喺度嗎？

點解你覺得冇可能？

估到
但summer好似難爭過spring好多

英文得返一個月可以點溫?

所以我預左冇offer啦
你報左咩興趣班呀

未必嘅
但呢幾年大學生活
我真係覺得自己係零
讀得咁辛苦做咩
寫作班

已經超頻緊

成日病

諗咗好耐
最好嘅方法應該係
開多啲話題同佢傾 啱傾就會有下文
攞都易啲
臨尾走嗰陣問吓 點樣可以搵到你呀？
應該會好啲

做少份得唔得？

點解覺得自己係零？
寫作班識唔識到人傾計呀？

有冇人可以聽下我講我嘅壓力..

盡情啦

我唔會再text你
我再講任何野 你都唔會信 或者你個心從來都冇我

anyway 多謝你比我發左呢場夢 雖然你可能覺得大家從來都冇咩交雜 但係我都想講一句
無論有幾多個人比我揀 我都係會揀你
你好好照顧自己 為自己打算下 師兄我真係放手啦

我會開多D話題 試試
諗諗下... 識左都一段時間 其實佢心中一早有一個答案(有冇興趣發展)
我兒家做咩都不過係手法上問題 影響唔到個結果
我係到煩都冇咩用
如果佢冇興趣 就算我拎到電話又有咩意義

就黎dse 其實考嘅壓力都有,但對住d 分仲大壓力
無論學校評我幾多分 係出面考mock 又幾多分都好 始終覺得考出黎最少低幾分 自己又唔係勁 低幾分連大學都讀唔到
諗到呢到就好大壓力

半年咋喎
唔好唔記得佢慢熱

盡力而為啦
我有啲離地咗 但聽落啲人話入到大學都未必係好好

暗戀左十幾年嘅女神終於有初戀 靚仔黎
佢地兩個嘅人工加埋都無我咁高 我仲多過佢地加埋一萬
早排約佢出黎先話單身左廿幾年好dry 仲有意無意同我講話好多人追佢
究竟我讀咁多書為咩
真係好唔開心

個種付出好多但回報係未知嘅個種感覺好痛苦

點解個天要咁對我，成日同d女仔有緣無份...
好似前幾日咁，啱啱對個女仔有好感拎到電話傾wtsapp，但最後到今日知佢有仔...
到底點解要咁呀
又要搵過個會對佢心動嘅女仔

其實女人唔會將男人分做 朋友 or 可交往 咩
半年其實都唔短.....

巴打咁拎到電話 我度左半年都未拎到....
我是0....

我都係靠個有佢電話嘅人比我

我當年個mindset係盡力做好先，唔理最尾出嚟個成績點，唔會諗我攞唔攞到某個分
咁樣諗真係會冇咁大壓力

不過個個人唔同睇下啱唔啱你用啦

我都係電話都無乜都無 然後最近見到佢無名指有戒指
好似放低左心頭一舊大石 過多排應該就可以唔使一直諗住

讀書讀到好撚辛苦 為左個雙學士 讀21cred 晚晚2-3點先有得訓 朝朝就9點起身返學 除左上堂食飯就係圖書館過 話就話為左個學位 事實上係連intern都搵唔到 屌你老母好撚大壓力啊

21cred

除左GPA一無所有
仲要好多嘅事都做唔到
我想學一種新嘅語言
奈何英文又唔好
單對單無事 但一班人面前就
sorry琴晚訓咗

星期六喇

我都係單對單冇事 一對一大班人就出事 好緊張 講得好快 1999

廿歲了 都仲係A0
其實自己有唔少人追過 但無奈自己真係唔鍾意佢地 無得勉強
而我覺得傾得埋既人一早已經O晒
所以我到而家都仲係A0
以前一直覺得要鍾意先可以拍拖 唔好為拍而拍
但其實我呢個諗法係咪太天真...?
見住身邊人個個都有拍拖
有時真係會好唔開心 會成日質疑自己其實係咪真係咁差...?

夾硬拍唔係仲辛苦咩？
點會差呢？
你仍然吸引到人追

其實我唔係想要咁多人追
我係想我鍾意果一個人都鍾意我
如果我鍾意果個人係O 或者唔鍾意我 種感覺係就算幾多人追都無用

你冇搵佢？

根本自己成績同出邊學校比就唔算好
偏偏身邊人就成日講我可以考到hku law個啲 俾曬假希望

佢拍緊拖 費事搞到人啦

好掛住佢 但同左自己講上次係最後一次見
唔可以再搵佢

近年有無參加過面試 / group discussion？
我諗緊點樣先可以突出自己……
係咪應該由培養自信起？

年年都有面試呀 要intern interview 又有好多gp presentation 次次都好緊張
你係唔識講野 好怕醜 但唔係對人會好緊張果隻？

係 我都唔想咁架

鼓勵同俾緊信心你
暫時唔好理出邊學校點好點差
最緊要做好自己
你冇話返佢地吓嘛？

唔明點解自己咁犯賤 識左幾個禮拜就沉船 仲要繼續想對佢好 但人地已經已讀左我幾日 呢排個心日日都好似有野壓住咁 呼吸都有啲困難 究竟點樣先可以行返出黎

Oh
都係嗰句
唔啱feel唔好拍
為拍而拍先至係天真

同人傾計啦

做吓其他嘢

咁快又一日

咁你都好過我啦 大膽小小就得

係
幾時見到佢？

就嚟考dse 但有屋企人成日發脾氣 日日都好嘈 好想有得靜靜地訓覺

嘈咩？

仲有5日
過幾日諗著買下新衫
之前比佢笑過我著得hea

本身打算呢幾日去馬追條女
見佢話見返ex有d掛住 但唔會再一齊返
我開解佢 叫佢唔好令自己有遺憾
結果佢真係搵齊個ex仲一齊左

屋企人情緒好暴躁 會夜晚打爛野

女朋友好耐先覆我一次，好似無乜點理我咁

好憎我男朋友啲屋企人
想我男朋友同佢啲屋企人斷絕曬關係

覺得自己好懶
行動力好差
好多籍口
晚安

工作有壓力 又怕比人知有壓力 驚人覺得其實你都唔係好辛苦姐 乜搞成咁呀 係咪能力問題 點解放左工都仲諗咁多

同佢地傾吓

發生咩事？

同我地講啦

搞咩？

同另一半嘈 佢依家應該好舒服咁訓

你講得啱 好多謝你
呢排真係好唔開心 … 爸爸又有事

大家都休息吓

訓唔著呀 不停諗係咪自己錯
上下水搵水吹

唔使客氣
爸爸咩事？

咩事嘈呀？

好難講 意見不合
佢覺得無事我覺得有事

我真係好憎我個ex 次次諗起佢都覺得呢段關係係畢生恥辱

你嘈輸咗呢
佢好舒服瞓緊

人誰無過
唔好花咁多時間落一段回憶度

被女飛左一個月，搵唔到新工
好攰好想quit

過左三年啦 仲未放得底 見到你可以係外國同佢日日嘆世界真係好 怪就怪我唔係有錢人 冇錢讀貴書
上到黎明明有幾個唔錯嘅女仔 但係就偏偏冇感 每曰放學都好寂寞
好想好似以前咁每曰送你返屋企

加油 當時我寄30份cv先得1個叫我見
係咁 堅持住啊

你唔放低 新識既女仔會feel到
咁好阻你姻緣架
放下唔屬於自己既野 放眼未來女友

我得high dip學歷
之後唔知點向同事自我介紹好了
未來同事大部分ugrad
頂

利申：女人

同ex散咗個幾月 初初挽留佢俾佢已讀或者不讀不回
個陣日喊夜喊咗兩個禮拜 又失眠 呢排先好少少
前幾日佢有野想我幫所以搵返我
我好蠢咁應承咗佢 幫完佢然後就沒有下文
依家又失眠 好掛住佢

幫啲咩
佢咁殘忍既

如果可以重頭黎過
我希望冇識過佢

唉 好似成日當左佢係標準 但試問邊有可能揾到個複製人

追我追到chur爆我既人被我趕走了
而家無人追
成日聽人講幾普通既女仔都有幾個人追
我係咪唔正常

自我介紹到講學歷

連唔該都冇句？

你唔係冇人追喎

就係咩都無發生，覺得好似唔上心咁啲嘢

有好多女仔發展緊 拍緊先知幾好！
例如我ex話： 唔同你拍拖 只做朋友真係完全唔知你咁好！
不過我明嘅，你上一次係咪初戀？
如果係，你會攞前女友做標準，唔奇怪，好多男人都會。
我都係果句啦，無論男定女，大部份都唔會太浪費時間係一個普通關係嘅朋友上面。
對男女友真係會係最好最花心機，甚至最體貼溫柔。
要一齊過，你先會發現幾好。
我阿哥拍過4次
最尾果個最好

忘記他 可以嗎？

係咪忙緊呀？

我成日發復合夢😞都好真實

好攰喇，無晒人生目標
男人煩嘅，錢銀同女人
2樣我都煩緊

通常都會啊
因為同事比較少 唔係大公司 大家關係會close啲
遲早都會知我邊間出嚟
不如我一開始見面就握手 自我介紹

頂 點算好
唔知啲仔會唔會嫌棄我
我打算係入面搵男友添架

女人方面點煩法 我係女 可能幫到你dd

學業上嘅野
幫佢個陣仲安慰自己至少佢仲會諗起我

係啊 一句都無

都係係屋企姐，幾日啦 差唔多隔2個鐘先覆

前幾日都仲傾得好地地
依家覆都唔覆
點解呀！

女人一般分得好清
絕情種eg 我自己
無錯 你真係好蠢
何必令自己唔上唔落呢
通常唔復合就係唔會復合
block del contact咪幾好

講唔出

每日都幻想佢會搵返我復合

搵工啦
女人走咗咪算囉

會因為學歷而唔鐘意你嘅唔愛都擺啦

樓主 巴打/絲打
我想多謝你
係lihkg做樹窿 為人分憂
你會得到好多福報
祝福🙏🏻

屌呀
當你係咩？

多謝樓主

應該覺得你欠左佢/當你狗
早走早著

係咪病咗？

無病無痛呀，我應該做啲咩好

是但交代幾句就知係個個係第一個 但係一齊左先知唔啱未 好驚hurt到人又冇左個朋友咁

我甚麼都不是
衰心軟 唔忍心拒絕佢 蠢過豬啊我

多謝你
我打算full咗post之後一路開落去

不過唔會再咁夜覆
睇情況而定
真係好累

佢近派有冇發生啲唔開心嘅嘢

佢突然唔理我lo 好耶

好人唔係蠢
係佢利用你啫

無咩事發生
我自己真係好唔中意佢屋企人
以前會覺得唔見就無事
但原來自己係同男朋友出緊街佢屋企人打黎自己都會燥底到爆
我咁大個女都未試過咁憎一個人架
今次仲要係咁憎一班人

想4年grad

唔好咁啦
人地又冇得罪你

欣賞你嘅決心
睇住身體呀

拍左幾年拖
咩都好好 無第三者
男友突然講分開

中間發生咗咩事？

擺多啲注意落我到好冇
明明成日搵你 你唔通feel唔到？
得閒都可以搵我傾計
約你就唔好聽完就算啦

無風無浪 捱過longd
純屬佢話大壓力

你煩到佢咩？發過脾氣？

自問真係唔係性格差既女朋友
有諗過會唔會係因為我當佢係最親既人 咩都同佢講 搞到佢好似咩都要聽咁 但只係我估
因為問番佢佢又話其實我真係好好 無野可以挑剔我
但想做番朋友無壓力
好灰

有個女仔，本身有情緒病食開藥，相處落之後佢開始鍾意左我
咁岩個期因為工作關係佢要加藥導致好情緒反復
但係佢都會有時為左我做d令佢心情變差既事黎dum我（我知道係比較後既事）
慢慢相處落對佢有好感
咁最近佢好多野煩緊，我就同佢講「以後有咩事我都會係你身邊」
結果因為呢句，佢做左D破壞我地關係既野，因為呢樣野我發左佢脾氣
我識佢咁耐未試過發大脾氣，今次係第一次
但係原來佢係因為想像左我地拍拖而搞到病發（我知呢句落聽好難信但係真係咁）而控制唔到，而家佢一方面加以為我嬲左佢一方面因為病發而又驚我
聽講佢而家搞到夜晚訓唔到要食安眠藥仲工作成日做錯野
一諗到佢鍾意我但係因為咁而驚我又以為我唔鍾意佢
精神科醫生建議，等佢身邊情況改變可以減返藥先再見，但絕大機會無得再見
我算係佢第一個鍾意既男仔，佢都鍾意我幾深，佢都話唔會搵到個對佢咁好既男仔，但係我可能會成為佢呢世人心中既一條刺

兩個相愛既人無得相愛，唉
雖然有人答應左我會睇實佢，但係無人可以幫到佢，我好心痛

多謝各位睇完我d1999

咁奇怪
你肯定唔係第三者介入？

有女但鍾意另一個女仔 但又五知五會追倒 又五敢飛依家果個

聽個醫生講啦 佢講得一啲都冇錯
放心啦 佢好啲嘅時候唔會忘記你
到時搵返佢都ok

做咩咁花心
你係就唔好害咗而家個女朋友 放佢走

雖然當局者自己講有d biased 但感覺係無
亦都有親口問過佢 佢話無 亦無必要呃我

我知道都無咩可以做到
但多謝你覆

可能佢自己壓力過大
開解吓佢
以朋友方式

依家條女五係禁岩我果type 本人有啲御姐控 但同現任都一年幾 利申佢今年dse 五可以亂黎

坦白講，我預左呢段感情無結果架啦，因為佢而家以為我嬲左佢，以為我唔再鍾意佢
同埋佢要改善到呢個情況都要幾年，我唔怕佢比第二個男仔追走
我怕既係我同第二個女仔係埋一齊佢會更加情緒差
佢係個會成日對人對比既人，佢覺得自己作為一個女仔既條件好差
如果過幾年佢仲放唔低我見到我拍住其他女仔，佢一定會好自責點解個時要做d破壞我地關係既舉動
我怕既只係我係佢心目中地位太重要（佢都講過除左同住既屋企人最重要已經係我）放唔低我而影響情緒咋

咩叫御姐控
唔知你嗡乜？

姐係鍾意啲成熟啲嘅 現任成個小學生禁五成熟

你就唔到咁多
佢而家仲有冇搵你？

你講得呢番說話
你好成熟咩？
唔該打好啲字丫
睇死人咩？

同感

佢係冇搵我，嚴格d黎講，係佢個病搞到佢而家唔敢面對我
問過醫生，有D病係會令個人直接由鍾意個個人變憎個個人，偏偏佢唔係呢種
我而家只係希望佢可以快D好返，鍾唔鍾意我唔重要
多謝樓主覆得咁有心

同佢一齊7年 係自己選擇分手
點解仲放唔低 係咁折磨自己
why

放低要d時間既，如果7年感情可以一野放低咁你就會後悔自己浪費左7年比一個人啦

思覺失調？
我都希望佢好翻🙏🏼

冇錯

五您老母 死去5p啦

我以前係一個好有原則既人
我好著重自己生活既法則
我曾經愛上咗一個女仔 愛得非常
喺追佢既過程中發現佢有男朋友 結果我打破咗人生既法則繼續追求佢
即使我同佢喺埋一齊 我無一日真正開心過
因為我覺得自己內心乜都無 一個空洞咁
之後每日都好頹廢咁過日子 樣樣野是是但但
我愈黎愈討厭自己 究竟我仲擁有啲乜剩低啲乜

自閉加驚慌，佢明明怕人，明明一想像同我出街會驚，都主動約我出街仲唔同我講會影響到自己，傻妹
多謝你對佢既祝福

自從同拍左兩年既女朋友分手之後
唔識再點同女仔相處
見到會唔知講咩 郁D就會面紅
咁搞法會唔會孤獨終老 明明以前唔係咁

比啲時間啦 情緒病最需要有人係身邊支持
時間可以沖淡一切 呢啲野急唔黎

佢肯同你一齊 佢何尚唔係打破原則
難為佢仲懵然不知 點解唔改變吓呢？

都無呀

唔會 一個你鐘意嘅女仔會令你好勇

係咪狂煲劇呀？

我認同佢一齊係開心嘅
當俾我發現佢帽我嘅時候
開始搞到我有情緒病
每次都過左我底線一次又一次
然後開始覺得我同佢跟本行唔到最後

同女友拍左拖近10年
已經談婚論嫁的階段
同雙方家長已提出

偏偏自己又對個女仔fd有好感
佢知我係點對佢
我又明知佢只係對我係朋友
感受到唔會有發展空間
自己又好似控制唔到甘
平時大家收工會出下街食飯
我地又會單獨去旅行

因為呢個女仔
我同女友既信任已經大大破裂左
我知女友係好唔開心
佢又唔捨得離開我

感覺自己好貪心

加油呀 絲打
有咩問題都可以同我地傾？
唔好屈住喺心
我支持你

講真 唔好因為一時新鮮就放棄十年維繫既感情
唔多值得

點先唔咁依賴一個人?

你係好貪心
請你自己諗清楚

你女朋友知唔知你同佢單獨去旅行？
點解你可以咁對女朋友

指邊方面？

10年感情 因為你貪心破壞晒值得咩？
百世修來同船渡
千世修來共枕眠
自己諗下啦

愛情

係
好多朋友都係甘勸我
無謂再同個女仔fd癲落去

女友知我地去旅行的
我地唔只去過1次
(不過無任何事發生)

我都唔知自己到底想係呢個女仔得到d咩

利申：只拍過1次拖

點樣依賴？

又有時我覺得自己一直俾個女仔玩緊

但自己甘心情願又好抵死

見你打得咁清楚
答吓你

你貪新鮮 刺激感
好收手喇
如果唔係.......後果自負

佢唔係身邊會好掛住佢

拍過1次 一拍就10年 係得既

決定左要同long D四年既男朋友分手
無幾耐之前先慶左六週年
因為背景原因好複雜 佢完全係可以唔返黎香港
佢做每個重大既決定都係做左先通知我
由佢決定去外國 即係四年之前起 已經係咁
掙扎糾結左幾個月 終於下定左決心
我先發現個心麻木到冇哂感覺

多謝你呀樓主
自從有左情緒病 自己就成日喊
其實我都唔想喊 好憎自己
但無奈自己已經控制唔到

可能真係好貪心

振作呀！

該慶幸喊到
喊唔到嗰啲仲慘
唔需要憎自己
食啲鐘意食嘅嘢 試吓填顏色

咁唔正常咩？
但係唔好成日煩住佢就得啦

明知個男仔唔鐘意自己，又要扮大方祝福人，真係好痛